<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><modules><module><id><![CDATA[685]]></id><name><![CDATA[productmedia]]></name><displayName><![CDATA[Media prodotti (Audio / Video)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Video & Musica]]></categoryName><description><![CDATA[Arricchisci le descrizioni dei tuoi prodotti con video esplicativi e anteprime audio o video!  Il modulo Media prodotti ti permette di importare i tuoi media (file audio e video) e integrarli facilmen]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/video-musica/685-media-prodotti-audio-video.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/685.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Arricchisci le descrizioni dei tuoi prodotti con video esplicativi e anteprime audio o video!  Il modulo Media prodotti ti permette di importare i tuoi media (file audio e video) e integrarli facilmente alle pagine dei prodotti.  ﻿]]></description_full><additional_description><![CDATA[Rendi pi&ugrave; interattive le tue pagine e pi&ugrave; accessibili i tuoi prodotti.Offri pi&ugrave; informazioni su ci&ograve; che vendi: vantaggi, descrizioni pi&ugrave; complete, consigli per l&rsquo;uso, etc.Aumenta facilmente il tasso di conversione.Potenzia le vendite e riduci il tasso di restituzione dei tuoi prodotti.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.2.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/611425-pprod/media-prodotti-audio-video.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/611425-pbig/media-prodotti-audio-video.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1015]]></id><name><![CDATA[pm_advancedpack]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Pack 5 - Creazione di pacchetti di prodotti]]></displayName><categoryName><![CDATA[Cross-selling & Product Bundle]]></categoryName><description><![CDATA[Permette la vendita di lotti utilizzando qualsiasi stock con i prodotti attualmente disponibili&nbsp;per il vostro pacco, e offre l&#39;opportunit&agrave; di applicare operazioni commerciali]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/cross-selling-product-bundle/1015-advanced-pack-5-creazione-di-pacchetti-di-prodotti.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/1015.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Permette la vendita di lotti utilizzando qualsiasi stock con i prodotti attualmente disponibili&nbsp;per il vostro pacco, e offre l&#39;opportunit&agrave; di applicare operazioni commerciali.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Consente l&#39;acquisto di combinazioni di prodotti, scontati o no,&nbsp;con un clic  Vorreste aumentare il contenuto medio del vostro carrello spesa e, allo stesso tempo, consentire ai clienti di risparmiare denaro se acquistano pi&ugrave; prodotti contemporaneamente? Ora &egrave; possibile grazie al&nbsp;Advanced Pack&nbsp;!  Senza pi&ugrave; attesa, &egrave; possibile creare pacchetti di prodotti da acquistare con un clic, senza preoccuparsi dello stock o delle combinazioni.  Un prezioso strumento in pi&ugrave; per la vendita  Accompagnate i vostri clienti nel processo di acquisto, offrendo loro&nbsp;confezioni di prodotti&nbsp;coerenti&nbsp;predefiniti, proprio come farebbe il commesso in un negozio reale.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Per&nbsp;esempio: questa fantastica fotocamera, scheda di memoria e treppiede. Voi sapete che questa &egrave; una selezione appropriata e che&nbsp;piacer&agrave; ai vostri clienti.  Oppure, potete&nbsp;anche utilizzare i prodotti pi&ugrave; venduti, aggiungendoli a quelli meno visibili, per permettere ai clienti di scoprirli.  I vostri pacchetti dovranno contenere minimo 2 prodotti, il numero massimo&nbsp;&egrave; illimitato. Promuovere&nbsp;la quantit&agrave; per prodotto, scegliere le combinazioni a vostro gradimento&nbsp;-&nbsp;vi sono diverse opzioni che consentono di moltiplicare le possibilit&agrave;. &nbsp; Volete prenotare l&#39;acquisto di un prodotto all&#39;interno di un pacco? Anche questo si pu&ograve; fare!&nbsp;Potrete quindi&nbsp;offrire un prodotto gratuito&nbsp;se viene acquistato come parte di un pacchetto. Le possibilit&agrave; sono infinite!  Assistente integrato  Non sempre&nbsp;&egrave; facile decidere quali prodotti&nbsp;inserire in un pacchetto. Anche qui il&nbsp;Advanced Pack&nbsp;ha la soluzione. Quando si crea il pacchetto, il nostro modulo vi fornir&agrave; informazioni strategiche, come il numero di prodotti venduti o la loro disponibilit&agrave; in stock. Un&nbsp;simulatore di prezzo dinamico&nbsp;integrato vi aiuter&agrave;&nbsp;a tenere sotto controllo la transazione commerciale, senza danneggiare il vostro margine di profitto.  Resta il maestro di combinazioni  Uno dei prodotti che avete aggiunto al vostro pacchetto &egrave; disponibile in vari colori, ma non volete offrirli tutti in questa serie?&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Il&nbsp;Advanced Pack&nbsp;vi permetter&agrave; di farlo.  Avrete anche la possibilit&agrave; di&nbsp;stabilire&nbsp;una combinazione predefinita, per ciascuno dei prodotti nel vostro pacchetto, anche se &egrave; diverso da quello definito nel catalogo.  I vostri clienti saranno quindi in grado di&nbsp;personalizzare la propria selezione&nbsp;tra le caratteristiche che avrete scelto di integrare nell&#39;offerta.  Incentivi commerciali  L&#39;incentivo &egrave; qualcosa che motiva il visitatore a fare un acquisto. L&#39;obiettivo principale &egrave; quello di convincere pi&ugrave; visitatori a terminare l&rsquo;ordine e/o&nbsp;spendere pi&ugrave; soldi&nbsp;in una sola&nbsp;transazione. Forse avete gi&agrave; provato, offrendo la consegna gratuita per una certa quantit&agrave;, scontando alcuni prodotti, oppure anche&nbsp;inviando dei&nbsp;buoni sconto? Tutti questi metodi funzionano, ma la gamma &egrave; limitata, visto che queste promozioni sono&nbsp;solitamente temporanee a causa del loro costo eccessivo! Non cercate pi&ugrave;, avete gi&agrave; trovato la soluzione!  Per invogliare i clienti, con il&nbsp;Advanced Pack&nbsp;potrete scegliere&nbsp;di applicare uno sconto quando tutti i prodotti sono gi&agrave; nel carrello, favorendo cos&igrave; l&#39;acquisto dell&rsquo;intero pacco.  Sono disponibili 3 scelte:&nbsp;Offrire uno sconto specifico su&nbsp;ogni prodotto&nbsp;nel pacchettoApplicare uno sconto generale&nbsp;sul set di prodottiApplicare un&nbsp;prezzo fisso, ad esempio un prezzo psicologico&nbsp; Advanced Pack&nbsp;potr&agrave; anche gestire gli sconti gi&agrave; applicati ai vostri prodotti, permettendo di integrarli nel prezzo del pacchetto, oppure, al contrario, di escluderli, al fine di scegliere lo sconto predefinito sulla confezione. Questa decisione sar&agrave; molto facile grazie alla nostra&nbsp;interfaccia di visione chiara e pulita, che vi permetter&agrave; di vedere i prodotti scontati molto facilmente.  Non&nbsp;dovrete pi&ugrave;&nbsp;preoccuparvi della coerenza dei vostri prezzi&nbsp; &nbsp; Avete mai dovuto rivedere tutti i prezzi nel vostro catalogo, per&nbsp;scoprire eventuali incoerenze e correggerle? Che cosa accadrebbe se si dovesse gestire manualmente l&rsquo;effetto di questi cambiamenti di prezzo nei pacchetti? Questo genera un notevole carico di lavoro supplementare, se non fosse prevista una soluzione per la gestione dei vostri pacchetti!  Ancora una volta Advanced Pack ha la soluzione.  Per default, se non &egrave; stata applicata alcuna riduzione, il prezzo del pacchetto &egrave; la somma dei prezzi dei prodotti che lo compongono. Se dovete modificare il prezzo di un prodotto dopo aver creato il pacchetto,&nbsp;il prezzo del pacchetto verr&agrave; automaticamente aggiornato, senza dover intervenire.  Nei casi in cui si vorr&agrave; applicare uno sconto per uno o pi&ugrave; prodotti in un pacchetto esistente, e nelle Condizioni Generali avete autorizzato le&nbsp;implicazioni promozionali, il prezzo del pacco cambier&agrave;, mostrando ai vostri clienti lo sconto che &egrave; stato applicato.  Uno dei prodotti nel pacco &egrave; soggetto a imposte ecologiche? Nessun problema, verr&agrave; automaticamente segnalato nel prezzo pacchetto e sar&agrave; chiaramente indicato, garantendo cos&igrave; l&rsquo;assoluto&nbsp;rispetto della normativa.  Per quanto riguarda la gestione delle scorte, tutto &egrave; stato automatizzato!  Per ogni pacchetto ordinato, le scorte di prodotti in esso contenuti saranno&nbsp;detratte automaticamente.&nbsp;In questo modo si evita la doppia gestione di stock o la frustrazione dovuta alle vendite rese impossibili a causa della sbagliata assegnazione di quantit&agrave;. Inoltre, nel caso in cui un prodotto in un paccheto sia esaurito,&nbsp;verr&agrave; automaticamente visualizzato come non disponibile&nbsp;per l&#39;acquisto grazie ad un sistema di allarme, elegante e moderno.  Per i vostri clienti, abbiamo integrato un divertente sistema di notifica grafico, che permette di scoprire subito l&rsquo;esaurimento scorte su combinazioni o prodotti inclusi nel pacchetto.&nbsp;Non c&#39;&egrave; nessuna possibilit&agrave; di ricevere ordini per i prodotti esauriti!  Evidenziare i vostri pacchetti e vendere di pi&ugrave;  Dopo aver definito il pacchetto, si sar&agrave; in grado di configurarlo come se fosse un prodotto classico. Tutto &egrave; possibile, ad esempio assegnare immagini personalizzate, classificare nella categoria di vostra scelta,&nbsp;ottimizzare il motore di ricerca&nbsp;con una descrizione personalizzata, attribuire un codice EAN o un riferimento specifico, valutare il volume per calcolare le spese di consegna, ecc&hellip;  Per coloro che hanno fretta, e per facilitare la commercializzazione, Advanced Pack&nbsp;mostrer&agrave; automaticamente tutte le immagini dei prodotti che lo compongono, con le loro descrizioni. I vostri clienti saranno informati in modo corretto, senza lasciare la pagina del pacchetto, e potranno&nbsp;finalizzare il loro acquisto con un click. &nbsp; E non &egrave; tutto ... Per una maggiore visibilit&agrave;, i vostri pacchetti saranno automaticamente&nbsp;evidenziati sulle loro schede tecniche&nbsp;per le vendite in lotti. In questo modo, incoraggerete i vostri clienti di ordinare il pacchetto, invece del prodotto che erano inizialmente interessati ad acquistare. Essenzialmente, questo &egrave;&nbsp;cross-selling: un metodo accessibile per&nbsp;aumentare il contenuto medio del vostro carrello!  Non abbiamo dimenticato i web designer  Sin dall&#39;inizio, abbiamo pensato che questo modulo deve essere facilmente adattato dal vostro sviluppatore. Il modulo si adatta perfettamente a PrestaShop 1.5 e 1.6, pur consentendo la personalizzazione grafica pi&ugrave; avanzata.  Una serie di modelli JavaScript e fogli CSS sono forniti con il modulo, per facilitare il processo di integrazione. Voi o il vostro designer sarete quindi in grado di utilizzare tutte le funzionalit&agrave; di&nbsp;Advanced Pack 5, al fine di presentarli in una forma grafica adatta all&#39;atmosfera generale del vostro negozio online.]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[5.2.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[289.99]]></USD><GBP><![CDATA[224.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/616235-pprod/advanced-pack-5-creazione-di-pacchetti-di-prodotti.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/616235-pbig/advanced-pack-5-creazione-di-pacchetti-di-prodotti.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1048]]></id><name><![CDATA[facebookpsshoptab]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Shop for Fan Page]]></displayName><categoryName><![CDATA[Prodotti sui Facebook & Social Network]]></categoryName><description><![CDATA[&nbsp;Goditi una visualizzazione in tempo reale su Facebook dei prodotti offerti nel tuo negozio]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/prodotti-sui-facebook-social-network/1048-advanced-shop-for-fan-page.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/1048.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&nbsp;Goditi una visualizzazione in tempo reale su Facebook dei prodotti offerti nel tuo negozio]]></description_full><additional_description><![CDATA[*** VINCITORE DEI PRESTASHOP AWARDS - ELETTO MIGLIOR MODULO 2011 ***  Presenta i tuoi prodotti direttamente in una scheda personalizzata sulla tua pagina Facebook. Approfittate della vostra comunità Facebook, vero e proprio mezzo per aumentare le vostre vendite, per comunicare sul vostro negozio online. Note importanti:&nbsp; -&nbsp;Fai attenzione, se il tuo obiettivo è creare&nbsp;cataloghi Facebook e identificare i tuoi prodotti su Instagram,&nbsp;devi scegliere il nostro modulo "Dynamic Ads + Pixel" disponibile qui: https://addons.prestashop.com/it/remarketing-carrelli-abbandonati/23671-dynamic-ads-pixel.html. "Advanced Shop for Fan Page" non ha queste caratteristiche. -&nbsp;In modo che l'armonizzazione in tempo reale tra Facebook e il tuo negozio online è possibile, il modulo deve creare una nuova scheda "Negozio" personalizzata,&nbsp;indipendente dalla scheda "Negozio" predefinita già installata da Facebook sulla tua pagina.  UTILIZZATE LA FORZA DELLA VOSTRA COMUNITÀ &nbsp;FACEBOOK PER CREARE VISITE E VENDITE SUL VOSTRO NEGOZIO ONLINE Aumentate il numero dei vostri visitatori e compratori potenziali sul vostro negozio PrestaShop e animate la vostra comunità Facebook. Approfittate della vostra comunità di Facebook, vero e proprio mezzo per aumentare le vostre vendite, per comunicare e portare i clienti nel vostro negozio online. Questo modulo è compatibile con la funzionalità multi-negozio."Advanced Shop for Fan Page" è anche compatibile con la maggior parte dei certificati SSL condivisi (certificato su un hosting OVH con SSL condiviso). Business Tech propone anche, tramite questo modulo, degli strumenti integrati e seguiti da statistiche tramite Google Analytics. La pre-visualizzazione del modulo vi faciliterà la connessione tra questo e la vostra applicazione Facebook con un semplice click. "Advanced Shop for Fan Page" vi aiuterà a migliorare l'immagine del vostro marchio e aumenterà la vostra diffusione.  AUMENTATE IL NUMERO DI "MI PIACE" E LA VISIBILITÀ DEI VOSTRI PRODOTTI Sotto ogni prodotto potete trovare un pulsante Mi piace, che permette ai visitatori della vostra pagina di condividere e far parlare dei vostri prodotti. I Mi piace avranno un impatto sul SEO e la vostra posizione tra i risultati di Google. Vi proponiamo di fare un ulteriore passo: registrate i "Mi piace" sul vostro database e inserite il vostro codice Google Analytics per ottenere le statistiche sull'efficacia del vostro Shop Tab.  Questo modulo è stato curato da BusinessTech, editore certificato da Prestashop, esperto da 8 anni di Facebook e Google e 4 volte vincitore dei premi Prestashop. Ha quindi la sicurezza di acquistare un modulo solido, affidabile e di qualità. In più, presso BusinessTech, disponiamo di un servizio di supporto tecnico reattivo ed efficace, quindi non appena ci contatterà, entrerà in relazione direttamente con gli sviluppatori del modulo. Avrà la certezza di essere correttamente informato!  ]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[5.2.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/963149-pprod/advanced-shop-for-fan-page.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/963149-pbig/advanced-shop-for-fan-page.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1504]]></id><name><![CDATA[upstrackingv2]]></name><displayName><![CDATA[UPS Delivery Status]]></displayName><categoryName><![CDATA[Tracciamento Spedizione]]></categoryName><description><![CDATA[Utilizzi il servizio di consegna UPS, il corriere indispensabile rinomato per la sua rapidit&agrave; e affidabilit&agrave;?  Semplificati la vita e migliora la soddisfazione dei clienti grazie al modu]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/tracciamento-spedizione/1504-ups-delivery-status.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/1504.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Utilizzi il servizio di consegna UPS, il corriere indispensabile rinomato per la sua rapidit&agrave; e affidabilit&agrave;?  Semplificati la vita e migliora la soddisfazione dei clienti grazie al modulo UPS Follow-up della Consegna che permette di seguire le tue spedizioni in tutto il mondo. &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Approfitta dei vantaggi dei servizi UPS e del modulo di follow-up di consegna UPS:Consegna tutti i tuoi pacchi nel tuo paese e all&#39;estero grazie alle prestazioni della rete di distribuzione UPSApprofitta di un follow-up avanzato delle tue spedizioni, fase per fase, direttamente dal tuo Back-office]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[2.0.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/611439-pprod/ups-delivery-status.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/611439-pbig/ups-delivery-status.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1768]]></id><name><![CDATA[gmerchantcenter]]></name><displayName><![CDATA[Google Merchant Center (Google Shopping)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comparatori di prezzi]]></categoryName><description><![CDATA[Il miglior modulo di Google Shopping per caricate i vostri prodotti su Google Shopping e raggiungete migliaia di nuovi visitatori qualificati sul vostro negozio]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/comparatori-prezzi/1768-google-merchant-center-google-shopping.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/1768.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Il miglior modulo di Google Shopping per caricate i vostri prodotti su Google Shopping e raggiungete migliaia di nuovi visitatori qualificati sul vostro negozio.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Esporta i tuoi prodotti su Google Shopping e ottieni migliaia di nuovi visitatori qualificati nel tuo negozio. La posizione dei vostri prodotti nei risultati di Google Shopping dipende in gran parte dalla qualità del vostro flusso e dalla completezza dei vostri dati. Più darete informazioni, migliori saranno i risultati.Questo modulo molto completo vi permette di massimizzare le vostre possibilità di ottenere buone classificazioni su Google Shopping rendendo del tutto minimo il tempo che dovrete investire per arrivare a quel risultato. Immediatamente aumentare il vostro traffico ! Google Shopping e AdWords beneficiare di centinaia di milioni di visite ogni mese. Inoltre questo traffico è altamente mirato e porta i visitatori qualificati al tuo negozio Aumentare le vendite e il ROI: Poiché il traffico è estremamente mirato, Google Shopping e Google AdWords Shopping Campagne forniscono uno dei più alti tassi di ritorno sugli investimenti rispetto ad altri canali di marketing ed è molto conveniente Nell'esportazione dei tuoi prodotti, la potenza del modulo consente di concentrarsi esclusivamente sulla configurazione di un unico feed di prodotti (un feed primario) e non perdere tempo con la configurazione di "feed supplementari" e di numerose "regole" fornite da Google. Modificate direttamente le informazioni sui prodotti nel modulo e hai la possibilità di automatizzare l'aggiornamento di tutti i tuoi dati in Google Shopping ogni giorno. Presente in oltre 37 paesi a partire da oggi, Google Shopping è un inizio corsia preferenziale per l'espansione internazionale  Con oltre 6000 copie vendute, 510+ recensioni e mediamente 4.7/5 voto (cifre da dicembre 2017),  il nostro modulo Google Merchant Center (Google Shopping) è già giù le mani il modulo più robusto, preciso, potente e completo per Google Shopping. Abbiamo anche una vasta conoscenza ed esperienza sui pro ei contro di requisiti piuttosto complesse di Google, e il nostro team di supporto tecnico sarà lieto di rispondere a quesiti yoru al meglio delle loro capacità!  Per gli utenti e le agenzie SEM, anche per più grandi caratteristiche, tra cui la gestione avanzata etichette personalizzate, promozioni nutrono e rapido avanzamento delle scorte, potrebbe essere interessato ad acquistare la versione PRO del modulo sul https://addons.prestashop.com/it/comparatori-prezzi/20908-google-merchant-center-pro-google-shopping.html  Questo modulo è stato curato da Business Tech, editore certificato da Prestashop, esperto da 7 anni di Facebook e Google e vincitore dei premi Prestashop nel 2011, 2014 e 2017 nella categoria “Miglior Modulo”. Ha quindi la sicurezza di acquistare un modulo solido, affidabile e di qualità. In più, presso Business Tech, disponiamo di un servizio di supporto tecnico reattivo ed efficace, quindi non appena ci contatterà, entrerà in relazione direttamente con gli sviluppatori del modulo. Avrà la certezza di essere correttamente informato ! ]]></additional_description><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[4.7.9]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.6.3]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[119.99]]></EUR><USD><![CDATA[139.99]]></USD><GBP><![CDATA[109.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/963144-pprod/google-merchant-center-google-shopping.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/963144-pbig/google-merchant-center-google-shopping.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2072]]></id><name><![CDATA[pm_advancedtopmenu]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Top Menu - Responsive]]></displayName><categoryName><![CDATA[Menu]]></categoryName><description><![CDATA[Trovare e selezionare il modulo menu responsive la più famosa e la più avanzata disponibile per PrestaShop]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/menu/2072-advanced-top-menu-responsive.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2072.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Trovare e selezionare il modulo menu responsive la più famosa e la più avanzata disponibile per PrestaShop]]></description_full><additional_description><![CDATA[Costruisci qualsiasi tipo di barra di navigazione orizzontale ! Advanced Top Menu visione globale del tuo catalogo al fine di aiutarli a trovare rapidamente i prodotti ricercati. Partendo dalla sua costruzione molto modulare , potrai utilizzare la tua barra menu per presentare visual, promozioni o pubblicità, in modo da mettere in evidenza le tue offerte o servizi che fanno del tuo negozio una vetrina unica. Dotato di un’interfaccia di configurazione ricca, ti permetterà di personalizzare la tua barra menu senza bisogno di particolari conoscenze tecniche :ResponsiveNumero di schede illimitatoNumero di colonne illimitatoNumero di elementi illimitatoPersonalizzazione grafica semplice e completaGenerazione automatica del tuo menu in base al tuo catalogogestione di ogni tipo di contenuto: Categorie, produttori, fornitori, CMS, link liberi….Pubblicazione subordinata al regolamento del visitatore A faster and cleaner configuration interfaceNew default theme for optimal design out of the boxNew appearance settingsNew specific settings for mobileA Sticky mode, which let your menu always visible regardless of scroller positionAllows you to restrict the display of some elements for desktop or mobile viewAllows you to add different images for each languageOpening animation effect on submenusDelay on opening submenusContextual help tips in Back Office]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.12.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/573526-pprod/advanced-top-menu-responsive.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/573526-pbig/advanced-top-menu-responsive.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2376]]></id><name><![CDATA[prestagiftvouchers]]></name><displayName><![CDATA[Buoni fedeltà]]></displayName><categoryName><![CDATA[Programmi fedeltà & Affiliazione]]></categoryName><description><![CDATA[Fidelizza i tuoi clienti offrendo buoni acquisto utilizzabili per gli ordini successivi!  Completo e facile da configurare, questo modulo ti consente di generare buoni sconto e di inviarli automaticam]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/programmi-fedelta-affiliazione/2376-buoni-fedelta.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2376.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Fidelizza i tuoi clienti offrendo buoni acquisto utilizzabili per gli ordini successivi!  Completo e facile da configurare, questo modulo ti consente di generare buoni sconto e di inviarli automaticamente ai tuoi clienti connessi al loro account che hanno effettuato un certo tipo di ordine: importo minimo, acquisto di un prodotto specifico o appartenente a una particolare categoria... Decidi secondo le tue esigenze!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Grazie al modulo Buono sconto:  &nbsp;Potrai creare automaticamente una serie di regole carrello, che genereranno codici di sconto inviati via e-mail ai clienti.&nbsp;Potrai personalizzare il nome dei buoni sconto, il loro valore (percentuale o importo) dei buoni sconto e la durata della loro validit&agrave;.&nbsp;Potrai aumentare il valore del carrello medio sul tuo sito definendo condizioni di acquisto minimo per usufruire del buono sconto.&nbsp;Potrai fidelizzare i clienti incentivandoli a effettuare nuovi acquisti sul tuo negozio.&nbsp;Potrai smaltire facilmente le scorte dei prodotti che scegli tu e mettere in evidenza nuovi prodotti e categorie.]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[2.3.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[49.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/708607-pprod/buoni-fedelta.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/708607-pbig/buoni-fedelta.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2501]]></id><name><![CDATA[amazon]]></name><displayName><![CDATA[Amazon Market Place]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplace]]></categoryName><description><![CDATA[Esclusiva di Prestashop Addons, il modulo Amazon Market Place &egrave; la soluzione n&deg; 1 per mettere online i propri prodotti su Amazon e gestire gli ordini del marketplace]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/marketplace/2501-amazon-market-place.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2501.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Esclusiva di Prestashop Addons, il modulo Amazon Market Place &egrave; la soluzione n&deg; 1 per mettere online i propri prodotti su Amazon e gestire gli ordini del marketplace.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Puoi integrare in modo semplice il tuo negozio Prestashop al primo marketplace mondiale e aumentare significativamente le vendite. Puoi importare gli ordini nel tuo negozio Prestashop e centralizzare le scorte.  Gestire in modo efficace il tuo negozio e onorare rapidamente gli ordini Amazon permette di aumentare il grado di soddisfazione dei clienti e quindi automaticamente anche il tuo indice di prestazioni venditore.  L&#39;ideazione del modulo si basa sull&#39;esperienza iniziale di commercianti elettronici; il modulo &egrave; stato elaborato da un commerciante elettronico al servizio dei suoi colleghi e sviluppato da un&#39;&eacute;quipe di sviluppatori professionisti, cosa che gli conferisce semplicit&agrave; di utilizzo e massima efficacia.  Il tuo acquisto &egrave; garantito da supporto tecnica gratuita, assicurata incondizionatamente fino alla messa in rete dei prodotti e l&#39;importo dei tuoi primi ordini.  Questo modulo &egrave; stato sviluppato da Common-Services, agenzia partner di Prestashop, presente su Prestashop Addons dal 2010 e produttrice di altri 15 moduli best seller, commercializzati unicamente su Prestashop Addons.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.4.031]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[234.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/686436-pprod/amazon-market-place.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/686436-pbig/amazon-market-place.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2659]]></id><name><![CDATA[protectmyshop]]></name><displayName><![CDATA[Protect My Shop / Protéger Ma Boutique]]></displayName><categoryName><![CDATA[Security & Access]]></categoryName><description><![CDATA[This module developped by LIBRASOFT gives you the best protection for your shop against thiefs and hackers. You can parameter in your back office up to 9 scripts of protection]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/security-access/2659-protect-my-shop-proteger-ma-boutique.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2659.jpg]]></img><description_full><![CDATA[This module developped by LIBRASOFT gives you the best protection for your shop against thiefs and hackers. You can parameter in your back office up to 9 scripts of protection. &nbsp; &nbsp; &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[This module developped by LIBRASOFT gives you the best protection for your shop against thiefs and hackers. You can parameter in your back office 9 scripts of protection. &nbsp; In the back-office of the module, you can activate / unactivate one by one the protection scripts. The protection is totally personalizable, activating or not some protections, but even some specific rules of these&nbsp;protections.  You will be protected against all types of injection :SQL InjectionsXSS InjectionsSHELL Commands InjectionsCode InjectionsCGI Injections You will be protected against data thief :Hotlinking protectionFiles protectionCopy-Paste protectionRight Clic protection No surprise, you can adapt the protections to your needs easily through the multiples available tabs of personalisation. &nbsp; Your shop protection has no price. Protect My Shop Module is the better protection module ever developped for PrestaShop.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.3.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[174.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/668741-pprod/protect-my-shop-proteger-ma-boutique.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/668741-pbig/protect-my-shop-proteger-ma-boutique.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2778]]></id><name><![CDATA[pm_advancedsearch4]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Search 4]]></displayName><categoryName><![CDATA[Ricerche & Filtri]]></categoryName><description><![CDATA[Ritorna, in un nuova versione, il miglior modulo di navigazione a faccette per PrestaShop! Vincitore dei Best Modules Awards]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/ricerche-filtri/2778-advanced-search-4.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2778.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ritorna, in un nuova versione, il miglior modulo di navigazione a faccette per PrestaShop! Vincitore dei Best Modules Awards]]></description_full><additional_description><![CDATA[Advanced Search 4, strumento indispensabile per i negozi che offrono un vasto assortimento di prodotti, vi consente di aggiungere tutti i motori di ricerca che volete e di collocarli dove preferite.   La meccanica di ricerca del modulo è basata sui filtri. Questi ultimi sono la base di ’ una buona navigazione a faccette. Consentono ai vostri clienti di trovare i prodotti che rispondono ai loro criteri di ricerca in qualche clic. Advanced Search 4 è stato sviluppato nell'intento di fornire tempi di caricamento brevi, anche per i cataloghi che contengono diverse centinaia di migliaia di prodotti o categorie.   Prima versione pubblicata nel 2010 - Vincitore dei Best Modules Awards nel 2012 - Classificato tra le migliori vendite Add-on dal 2010.   Sono disponibili 3 tipi di ricerche:Ricerca in tutto il catalogo: il perimetro di ricerca si applica all'insieme del catalogo.Ricerca in una selezione di prodotti: il perimetro di ricerca si applica alla  pagina su cui si trova il cliente.Ricerca per tappe: i criteri vengono visualizzati a mano a mano che i clienti precisano la loro ricerca.  Oltre alla sua funzione principale, il modulo Advanced Search è anche uno dei  vostri migliori alleati per il referenziamento. Include un generatore di pagine ottimizzate per il SEO, ciò vi consente di aumentare la vostra visibilità, senza contenuto duplicato!   Dietro tutte queste innovazioni, il nostro obiettivo rimane sempre lo  stesso : Aiutarvi ad aumentare il tasso di conversione ed incrementare le vostre vendite ! Come avrete sicuramente capito, con questa nuova versione 4.11, Advanced Search ’non è mai statotcosì performante]]></additional_description><tab><![CDATA[search_filter]]></tab><version><![CDATA[4.12.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[234.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/766622-pprod/advanced-search-4.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/766622-pbig/advanced-search-4.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2792]]></id><name><![CDATA[dmuassocprodcat]]></name><displayName><![CDATA[DMU Association flash Products / Categories]]></displayName><categoryName><![CDATA[Modifica rapida & di massa]]></categoryName><description><![CDATA[An essential module for your products! You have over than 100 products? You want to control the association of your products to your categories? This module is for you!]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/modifica-rapida/2792-dmu-association-flash-products-categories.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2792.jpg]]></img><description_full><![CDATA[An essential module for your products! You have over than 100 products? You want to control the association of your products to your categories? This module is for you!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Save time! In one interface, all in ajax (without reloading the page), see the products associated to a category. Look for products that you want to add to this category and add them in one click! You also can control the default category of your products directly through the icon on the right.]]></additional_description><tab><![CDATA[quick_bulk_update]]></tab><version><![CDATA[2.0.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/741974-pprod/dmu-association-flash-products-categories.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/741974-pbig/dmu-association-flash-products-categories.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2889]]></id><name><![CDATA[blockyoutubevideos]]></name><displayName><![CDATA[Video prodotto - YouTube]]></displayName><categoryName><![CDATA[Video & Musica]]></categoryName><description><![CDATA[Rendi pi&ugrave; dinamiche e interattive le pagine dei prodotti&nbsp;sul tuo sito aggiungendo dei video!  Ideale per aumentare il tasso di conversione dei tuoi prodotti, il modulo Product Videos - You]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/video-musica/2889-video-prodotto-youtube.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2889.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Rendi pi&ugrave; dinamiche e interattive le pagine dei prodotti&nbsp;sul tuo sito aggiungendo dei video!  Ideale per aumentare il tasso di conversione dei tuoi prodotti, il modulo Product Videos - YouTube&nbsp;ti consente di importare facilmente e automaticamente i tuoi video da YouTube e di aggiungerli in una posizione a tua scelta sulle schede prodotto.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Il video &egrave; uno strumento di contenuto essenziale per rendere i tuoi prodotti pi&ugrave; accattivanti e migliorare il tasso di conversione. &Egrave; infatti emerso che il 73% dei consumatori &egrave; pi&ugrave; incline ad acquistare un prodotto dopo aver visionato un video.  Questo modulo &egrave; uno strumento essenziale per il tuo sito e per i tuoi clienti: Rendi i prodotti pi&ugrave; attraenti offrendo informazioni pertinenti, complementari e visive ai tuoi clienti (funzionalit&agrave;, attributi, benefici, utilizzo&hellip;);&nbsp;Migliora il tasso di conversione e riduci i resi. Il 96% dei consumatori ritiene infatti che sia pi&ugrave; facile prendere una decisione relativa a un acquisto online con l&#39;aiuto di un video;&nbsp;Arricchisci facilmente il contenuto del tuo sito e migliora l&rsquo; indicizzazione naturale grazie all&#39;aggiunta di video YouTube sulle diverse pagine dei tuoi prodotti;&nbsp;Favorisci il coinvolgimento dei clienti e aumenta cos&igrave; il carrello medio di acquisto sul sito.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[2.1.16]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/625269-pprod/video-prodotto-youtube.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/625269-pbig/video-prodotto-youtube.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2937]]></id><name><![CDATA[bridgeconnector]]></name><displayName><![CDATA[Store Manager for PrestaShop]]></displayName><categoryName><![CDATA[Integrazione (CRM, ERP...)]]></categoryName><description><![CDATA[14-DAY FREE TRIAL! Back office solution you need, to manage your PrestaShop online store efficiently!&nbsp;*** AWARDED AS PRESTASHOP&#39;S FAVORITE IN 2016 ***]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/integrazione-crm-erp/2937-store-manager-for-prestashop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2937.jpg]]></img><description_full><![CDATA[14-DAY FREE TRIAL! Back office solution you need, to manage your PrestaShop online store efficiently!&nbsp;*** AWARDED AS PRESTASHOP&#39;S FAVORITE IN 2016 ***]]></description_full><additional_description><![CDATA[Save your time, money, and resources by allowing Store Manager for PrestaShop do all the job for you.Store Manager for PrestaShop will make your store stand out from the crowd!&nbsp;Store Manager for PrestaShop is a desktop application, designed to speed up and automate the management of PrestaShop based stores. Not only does it take care of the mass operations with products, categories, orders and customers extending the functionality of the store web back-end, but also lines up with an intuitive interface and advanced addons for easy store management.Save your time, money, and resources by allowing Store Manager for PrestaShop do all the job for you. Store Manager for PrestaShop will make your store stand out from the crowd!&nbsp;Spend an Hour, Save a Day!Store Manager for PrestaShop was designed to work for you and not at the expense of your business. It is your personal assistant that does all the routine tasks, saving you tons of time for greater deeds.For that matter, it provides with ready-made export/import features, report tools, advanced addons, etc. No need to spend a day getting deep into how your store works, spend an hour understanding how Store Manager does the job for you.&nbsp;Take Your Online Business to the BankBuy one Store Manager instead of multiple modules.Use one Store Manager license to manage your multiple stores. Store Manager doesn&rsquo;t require any special skills, so you don&rsquo;t have to pay someone to keep your store database organized. You can implement all the necessary updates yourself with Store Manager for PrestaShop and get on to important tasks.  ​*** WINNER OF THE PRESTASHOP AWARDS CEREMONY FOR THE BEST MODULE 2012 ***]]></additional_description><tab><![CDATA[export]]></tab><version><![CDATA[1.0.19]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[299.99]]></EUR><USD><![CDATA[349.99]]></USD><GBP><![CDATA[269.99]]></GBP></price><badges><badge label="Official Partner"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/572842-pprod/store-manager-for-prestashop.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/572842-pbig/store-manager-for-prestashop.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[3252]]></id><name><![CDATA[printlabels]]></name><displayName><![CDATA[Stampa di etichette Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Preparazione & Spedizione]]></categoryName><description><![CDATA[Con il modulo Etichette di stampa risparmierai tempo prezioso automatizzando la compilazione delle tue etichette di consegna!  Questo modulo sviluppato da PrestaShop ti permette di preparare e stampar]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/preparazione-spedizione/3252-print-labels.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/3252.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Con il modulo Etichette di stampa risparmierai tempo prezioso automatizzando la compilazione delle tue etichette di consegna!  Questo modulo sviluppato da PrestaShop ti permette di preparare e stampare le etichette di spedizione da incollare sui pacchi in base agli ordini effettuati sul tuo sito.  In pi&ugrave; puoi scegliere di stampare una, due o sei etichette per pagina, a seconda delle tue necessit&agrave;!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Risparmia tempo nella spedizione dei tuoi ordini.Riduci i tuoi tassi di reso dei prodotti dovuti a indirizzi errati.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[3.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/595260-pprod/print-labels.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/595260-pbig/print-labels.jpg]]></big></cover><prestatrust><pico><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/prestatrust/pico-certified.png]]></pico></prestatrust></module><module><id><![CDATA[4414]]></id><name><![CDATA[allinone_rewards]]></name><displayName><![CDATA[All-in-one Rewards: fidelizzazione, sponsorizzazione]]></displayName><categoryName><![CDATA[Programmi fedeltà & Affiliazione]]></categoryName><description><![CDATA[Consente ai tuoi clienti di guadagnare premi, e di aumentare il tuo posizionamento con SEO: unico conto, programma di fidelizzazione, di sponsorizzazione (multilivello, auto-promozionale), affiliazion]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/programmi-fedelta-affiliazione/4414-all-in-one-rewards-fidelizzazione-sponsorizzazione.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/4414.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Consente ai tuoi clienti di guadagnare premi, e di aumentare il tuo posizionamento con SEO: unico conto, programma di fidelizzazione, di sponsorizzazione (multilivello, auto-promozionale), affiliazione, Facebook e altro ancora.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Utilizzando il modulo All-in-one otterrai centinaia di nuovi clienti aumentando la visibilità sia del vostro marchio che del vostro negozio. Questo modulo vi permette di creare un sistema di gestione completo delle ricompense aumentando anche la visibilità del vostro negozio tramite SEO.]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[4.1.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[234.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/617761-pprod/all-in-one-rewards-fidelizzazione-sponsorizzazione.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/617761-pbig/all-in-one-rewards-fidelizzazione-sponsorizzazione.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4731]]></id><name><![CDATA[prestablog]]></name><displayName><![CDATA[Professional blog]]></displayName><categoryName><![CDATA[Blog, Forum & News]]></categoryName><description><![CDATA[Premio Best traffic module PrestaShop 2015]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/blog-forum-news/4731-professional-blog.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/4731.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Premio Best traffic module PrestaShop 2015. Il blog pi&ugrave; completo per PrestaShop, pienamente compatibile con tutte le lingue e si inserisce perfettamente nel sistema, anche se non multilingue e / o Multishop! Ottimizzato SEO.]]></description_full><additional_description><![CDATA[L&rsquo;utilizzo di blog &egrave; sempre pi&ugrave; comune per le aziende che vogliono lavorare sulla fedelt&agrave; dei propri clienti. Non c&#39;&egrave; bisogno di installare un secondo cms per ottenere tutte le funzioni necessarie, questo blog &egrave; tutto ci&ograve; di cui hai bisogno!&nbsp;Ottimizzazione dei motori di ricerca (SEO)&nbsp;La SEO stata una delle parti pi&ugrave; importanti dello sviluppo di questo modulo che sar&agrave; uno strumento perfetto per migliorare la visibilit&agrave; sul web.&nbsp;Responsive design&nbsp;Il nostro team di web design ha sviluppato un template che si integra perfettamente iin tutti i tipi di temi, responsive o no.&nbsp;Supporto veloce&nbsp;100% dei nostri clienti ricevono una risposta ai propri quesiti entro massimo 12 ore]]></additional_description><tab><![CDATA[content_management]]></tab><version><![CDATA[4.0.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/730685-pprod/professional-blog.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/730685-pbig/professional-blog.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4982]]></id><name><![CDATA[pm_seointernallinking]]></name><displayName><![CDATA[SEO Internal Linking]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Indicizzazione naturale)]]></categoryName><description><![CDATA[Migliora la tua SEO grazie all'Internal Linking]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/seo-indicizzazione-naturale/4982-seo-internal-linking.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/4982.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Migliora la tua SEO grazie all'Internal Linking]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ottimizza la SEO del tuo negozio PrestaShop  L'Internal Linking consiste nella creazione di collegamenti tra le pagine del tuo negozio, utilizzando parole chiave per le quali vuoi raggiungere un migliore posizionamento su Google.  Per ottimizzare al meglio la SEO del tuo sito Internet, è fondamentale realizzare un Internal Linking che permetterà ai motori di ricerca di esplorare il tuo negozio nel modo più semplice possibile. L'obiettivo è quello di fornire loro il massimo delle informazioni con il minimo di clic possibile.  L'Internal Linking SEO ottimizza per te l'organizzazione della navigazione all'interno del tuo negozio e gioca un ruolo essenziale nella tua strategia SEO.  Indica le espressioni per le quali vuoi essere indicizzato, insieme alle loro pagine di destinazione, e lascia che il modulo crei i collegamenti giusti per te!  Se desideri aggiungere dei collegamenti automatici alle tue descrizioni delle pagine, decidi di installare il nostro modulo HTML on Descriptions.  È veramente utile avere una buona struttura di collegamento interno?  Il collegamento di link interni con parole chiave precise costituisce un metodo di ottimizzazione dalla validità ormai comprovata. Soprattutto per rinforzare la rilevanza di un contenuto.  Tra gli inconvenienti, bisogna sapere che la creazione di questi collegamenti è lunga e fastidiosa, necessita di seguire delle regole di buona condotta SEO, al fine di non fare una sovra-ottimizzazione che possa essere rilevata da Google, e deve essere aggiornata regolarmente per andare di pari passo con le modifiche del tuo catalogo.  È in quest'ottica che abbiamo sviluppato questo modulo, che ti permetterà di ottenere in pochi minuti centinaia di collegamenti incrociati tra le tue pagine, con la sicurezza di rispettare le linee guida per le migliori pratiche di SEO White Hat.  Il nostro modulo è stato pensato per servire allo stesso modo sia le agenzie SEO che i commercianti online.  Il suo utilizzo è dei più semplici.]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.2.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[174.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/573343-pprod/seo-internal-linking.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/573343-pbig/seo-internal-linking.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5255]]></id><name><![CDATA[ordertaxprofitreport]]></name><displayName><![CDATA[Sales Reports Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Analytics & Statistiche]]></categoryName><description><![CDATA[Producete dei rapporti professionali di vendita, IVA, profitti e margini in formato HTML o in CSV / Excel]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/analytics-statistiche/5255-sales-reports-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/5255.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Producete dei rapporti professionali di vendita, IVA, profitti e margini in formato HTML o in CSV / Excel.]]></description_full><additional_description><![CDATA[*** VINCITORE DEI PRESTASHOP AWARDS - ELETTO MIGLIOR MODULO 2015 ***  Ottenete una perfetta visibilità sulla redditività del vostro negozio e dei vostri prodotti! Il PrestaShop standard non fornisce strumenti che vi permettano di ottenere in un clic tutti i dati contabili che contano: IVA incassata, fatturato al netto dell’IVA dopo riduzione e soprattutto, degli importi relativi ai profitti e ai margini realizzati. Questo modulo non vi fornisce soltanto tutte queste misure, ma vi permette anche di rispondere a domande come "quali percentuali delle mie vendite e/o profitti totali sono rappresentate da una marca, un fornitore o una categoria di prodotto in particolare?".  Questo modulo dall’interfaccia in AJAX moderna e piacevole vi permette di generare diversi tipi di rapporto preformattati con tutti questi dati. Possono essere visualizzati sullo schermo in HTML per una semplice consultazione, o esportati in formato CSV per modifiche in Excel o importati in un altro sistema informativo o di contabilità.  Questo modulo è stato curato da Business Tech, editore certificato da Prestashop, esperto da 7 anni di Facebook e Google e vincitore dei premi Prestashop nel 2011, 2014 e 2017 nella categoria “Miglior Modulo”. Ha quindi la sicurezza di acquistare un modulo solido, affidabile e di qualità. In più, presso Business Tech, disponiamo di un servizio di supporto tecnico reattivo ed efficace, quindi non appena ci contatterà, entrerà in relazione direttamente con gli sviluppatori del modulo. Avrà la certezza di essere correttamente informato!  ]]></additional_description><tab><![CDATA[analytics_stats]]></tab><version><![CDATA[2.10.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[174.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/963264-pprod/sales-reports-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/963264-pbig/sales-reports-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5711]]></id><name><![CDATA[zipcodezone]]></name><displayName><![CDATA[Tarifazione di spedizione per codici postali]]></displayName><categoryName><![CDATA[Spese di Spedizione]]></categoryName><description><![CDATA[Potrebbe decidare di adattarsi tarifazioni di spedizione differenti ai codici postali ai propri clienti]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/spese-spedizione/5711-tarifazione-di-spedizione-per-codici-postali.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/5711.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Potrebbe decidare di adattarsi tarifazioni di spedizione differenti ai codici postali ai propri clienti.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Con PrestaShop, è possibile applicare trasportatori differenti a seconda del paese o stato. Tuttavia, questo non rappresenta necessariamente la realtà dei trasportatori. Alcuni addebiterà tassi più elevati per le zone montane o isolate, per esempio (dipartimenti o territori d'oltremare). Ed è a questo punto che il sistema PrestaShop mostra i suoi punti deboli. Ma non è più un problema con questo modulo che gli permetterà di applicare differenti tariffazioni basati sul codice postale del suo cliente. Utilizzando il sistema di zone di PrestaShop, sarete in grado di tagliare un paese in tante parti : regione o quello che vuole. Questo ha il vantaggio di adattare il modo come desidera.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.4.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/650424-pprod/tarifazione-di-spedizione-per-codici-postali.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/650424-pbig/tarifazione-di-spedizione-per-codici-postali.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6059]]></id><name><![CDATA[cdiscount]]></name><displayName><![CDATA[Cdiscount Marketplace]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplace]]></categoryName><description><![CDATA[Vendi i tuoi prodotti sul marketplace di Cdiscount: esportazione cataloghi, aggiornamento automatico di prezzi e scorte, recupero e gestione degli ordini]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/marketplace/6059-cdiscount-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6059.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Vendi i tuoi prodotti sul marketplace di Cdiscount: esportazione cataloghi, aggiornamento automatico di prezzi e scorte, recupero e gestione degli ordini.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[C Le Marché è uno dei leader dei marketplace francesi.  Incrementa le vendite! Approfitta del traffico generato da Cdiscount per vendere i tuoi prodotti e beneficiare dei tanti vantaggi che rendono Cdiscount tanto popolare, come: - il pagamento in 4 rate (interamente sostenuto da Cdiscount) - le tante modalità di consegna…  Cdiscount si occupa di tutto! Proponi i tuoi prodotti sul marketplace e gestisci gli ordini, Cdiscount pensa a tutto il resto: traffico, facilità e sicurezza di pagamento, marketing…  1 solo back-office! Grazie al modulo Cdiscount per Prestashop, non hai bisogno di gestire diversi back-office. In pochi clic, connetti il tuo sito Prestashop al tuo negozio Cdiscount e pubblica le tue offerte in modo semplice: - Le schede-prodotto saranno esportate direttamente verso il marketplace di Cdiscount, - I prezzi e le scorte sono aggiornati automaticamente, - I tuoi ordini sono direttamente importati e integrati nel tuo negozio Prestashop.  Configurazione pratica e facile! Configura il tuo modulo, la tua esportazione diventa automatica, e così non dovrai elaborare altri dati.  Un modulo sviluppato da un venditore online, per i venditori online! La concezione del modulo si basa sull’esperienza iniziale dei venditori online, è stato elaborato da un venditore online al servizio dei suoi colleghi e sviluppato da un team di sviluppatori professionisti; per questo è estremamente efficace e semplice da utilizzare.  Supporto tecnico gratuito! Il tuo acquisto è garantito da un supporto tecnico gratuito che è assicurato senza condizioni fino alla messa online dei prodotti e l’importazione dei primi ordini.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.0.151]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[174.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><badges><badge label="Official Partner"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/715585-pprod/cdiscount-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/715585-pbig/cdiscount-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6144]]></id><name><![CDATA[gsnippetsreviews]]></name><displayName><![CDATA[Customer Ratings and Reviews Pro + Google Rich Snippets]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Indicizzazione naturale)]]></categoryName><description><![CDATA[Aumenta il tasso di conversione con il più completo e potente sistema di valutazioni e recensioni, oltre alla funzione Rich Snippet di Google]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/seo-indicizzazione-naturale/6144-customer-ratings-and-reviews-pro-google-rich-snippets.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6144.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Aumenta il tasso di conversione con il più completo e potente sistema di valutazioni e recensioni, oltre alla funzione Rich Snippet di Google.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Con Google Rich Snippets, approfittate dei risultati visibilmente migliorati tra i risultati di ricerca di Google e aumentate la vostra percentuale di clic, il vostro numero di visitatori e le vostre vendite! Il sistema di notifiche e commenti aumenterà allo stesso modo la vostra percentuale di cambio, e ancor più il vostro livello di vendite. Collegate questo modulo a quello di&nbsp;"Wall Posts",&nbsp;venduto separatamente su : https://addons.prestashop.com/it/prodotti-sui-facebook-social-network/4429-wall-posts.html Se avete già acquistato questo modulo, potete pubblicare automaticamente le notifiche e i commenti sulla vostra pagina fan di Facebook. Il meccanismo si integra in modo trasparente con lo strumento di moderazione, in modo che, se la moderazione è attivata sul modulo, i commenti non saranno pubblicati su Facebook se non una volta accettati. Questo modulo è anche compatibile e si integra perfettamente con il modulo&nbsp;"Advanced Pack 5"&nbsp;dei Presta-Module, disponibile su https://addons.prestashop.com/it/cross-selling-product-bundle/1015-advanced-pack-5-creazione-di-pacchetti-di-prodotti.html Per negozi&nbsp;la cui sede principale si trova in Francia,&nbsp;il modulo è conforme al&nbsp;decreto No. 2017-1436 del 29 settembre 2017 relativo agli "obblighi informativi relativi alle comunicazioni" consumatore online "e in vigore dal 1 ° gennaio 2018.&nbsp;Per ulteriori informazioni sul decreto, vai qui: https://www.legifrance.gouv.fr/eli/decret/2017/9/29/ECOC1716649D/jo/texte Questo modulo è stato curato da BusinessTech, editore certificato da Prestashop, esperto da 8 anni di Facebook e Google e 4 volte vincitore dei premi Prestashop. Ha quindi la sicurezza di acquistare un modulo solido, affidabile e di qualità. In più, presso BusinessTech, disponiamo di un servizio di supporto tecnico reattivo ed efficace, quindi non appena ci contatterà, entrerà in relazione direttamente con gli sviluppatori del modulo. Avrà la certezza di essere correttamente informato! ]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[4.4.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[119.99]]></USD><GBP><![CDATA[89.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/963262-pprod/customer-ratings-and-reviews-pro-google-rich-snippets.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/963262-pbig/customer-ratings-and-reviews-pro-google-rich-snippets.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6291]]></id><name><![CDATA[siretcustomergroup]]></name><displayName><![CDATA[SIRET and customer group]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestione clienti]]></categoryName><description><![CDATA[Differentiate your business customers of individuals with this SIRET module which transfers the professionals in a given customer group]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/gestione-clienti/6291-siret-and-customer-group.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6291.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Differentiate your business customers of individuals with this SIRET module which transfers the professionals in a given customer group.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Finally, you can easily manage your professional customers just by asking their SIRET to transfer them in a client group or there is no tax for example, with prices reduced (e.g. wholesalers)...]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.7.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/101289-pprod/siret-and-customer-group.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/101289-pbig/siret-and-customer-group.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6337]]></id><name><![CDATA[codfee]]></name><displayName><![CDATA[Pagamento alla consegna con commissione/ricarico Plus]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pagamento alla Consegna (in contrassegno)]]></categoryName><description><![CDATA[Fai pagare una commissione/ricarico al tuo cliente quando seleziona pagamento alla consegna! Il modulo di pagamento più scaricato. Oltre 5]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/pagamento-alla-consegna/6337-pagamento-alla-consegna-con-commissione-ricarico-plus.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6337.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Fai pagare una commissione/ricarico al tuo cliente quando seleziona pagamento alla consegna! Il modulo di pagamento più scaricato. Oltre 5.000 download e una valutazione da quasi 5 stelle!Il metodo di pagamento preferito dai clienti!]]></description_full><additional_description><![CDATA[MODULO INDISPENSABILE! Questo modulo farà aumentare le tue vendite e potrai compensare i costi aggiuntivi legati a questo metodo di spedizione facendo pagare una commissione al cliente. Il metodo di pagamento in contrassegno permette ai clienti di pagare l'ordine al momento del ricevimento. Questo metodo di pagamento rappresenta la soluzione perfetta per i clienti che non si fidano della sicurezza di altri metodi di pagamento, come il pagamento tramite carta di credito o Paypal, e preferiscono pagare al ricevimento dell'ordine. Con questo metodo è possibile rientrare dei costi aggiuntivi che normalmente sono legati alla spedizione in contrassegno, facendo pagare una commissione ai clienti che scelgono questo metodo di pagamento. Questo modulo permette di aggiungere al metodo di pagamento con contrassegno la possibilità di applicare una commissione extra. Compatibile con gli ordini di back office! Inoltre, è possibile configurare come paga in contanti al pick-up! I clienti potranno usufruire di una delle opzioni di pagamento che più utilizzano e preferiscono. Questo modulo non richiede un canone mensile o qualsiasi altra tassa, si acquista una volta e lo si utilizza senza alcuna restrizione. Le nostre garanzie ✪ Siamo un'agenzia PrestaShop certificata. Tutti i nostri sviluppatori sono certificati da PrestaShop.✔ Possiamo personalizzare il modulo o fare le modifiche di cui hai bisogno. Contattaci per sollecitare una risposta. Hai dei dubbi? Inviaci un messaggio! Saremo lieti di risponderti.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[3.2.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/812425-pprod/pagamento-alla-consegna-con-commissione-ricarico-plus.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/812425-pbig/pagamento-alla-consegna-con-commissione-ricarico-plus.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6356]]></id><name><![CDATA[pm_multiplefeatures]]></name><displayName><![CDATA[Multiple Features - Caratteristiche senza limiti]]></displayName><categoryName><![CDATA[Ricerche & Filtri]]></categoryName><description><![CDATA[Definisci i dettagli delle caratteristiche dei tuoi prodotti]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/ricerche-filtri/6356-multiple-features-caratteristiche-senza-limiti.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6356.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Definisci i dettagli delle caratteristiche dei tuoi prodotti]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aggiungi caratteristiche senza limiti!  Con Multiple Features, per uno stesso prodotto e una stessa caratteristica, hai la possibilità di assegnare tutti i valori che vuoi. Potrai così superare una limitazione di PrestaShop e sfruttarne appieno le potenzialità!  Se in precedenza utilizzaviAdvanced Search 4 (Vincitore del Premio PrestaShop Best Module Awards 2012), adesso potrai offrire ai tuoi visitatori una ricerca ancora più pertinente nel tuo catalogo.  Caso cliente:  Ocarat.com: "Alcuni gioielli possono avere una composizione diversa e una lega di diversi metalli. Il Back Office di PrestaShop offre la possibilità di associare una caratteristica ad un prodotto. Ora, voglio aggiungere nel mio negozio un anello in oro con diamanti e smeraldi. Oggi, la scheda delle caratteristiche non mi permette di farlo. Non posso assegnare più valori ad uno stesso oggetto. Devo quindi scegliere tra oro, diamanti o smeraldi. Multiple Features ha tolto questa limitazione!"]]></additional_description><tab><![CDATA[search_filter]]></tab><version><![CDATA[1.4.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/573403-pprod/multiple-features-caratteristiche-senza-limiti.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/573403-pbig/multiple-features-caratteristiche-senza-limiti.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6946]]></id><name><![CDATA[invoicepayment]]></name><displayName><![CDATA[pagamento fattura]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pagamento con Fattura]]></categoryName><description><![CDATA[Il pagamento tramite fattura è molto popolare in molti paesi]]></description><author><![CDATA[Silbersaiten]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/pagamento-fattura/6946-pagamento-fattura.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6946.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Il pagamento tramite fattura è molto popolare in molti paesi. Con questo modulo, è possibile offrire il metodo di pagamento della fattura ai clienti registrati al fine di fornire un'esperienza di shopping sicura.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Con questo modulo, si può offrire un pagamento delle bollette per gli utenti. È possibile definire da ciò ordersThis metodo di pagamento è disponibile per i clienti. Ad esempio, per i vostri clienti abituali di questo metodo shoulderstand essere disponibile dal loro 2 ° ordine. È quindi possibile definire il limite di importo di ordine questo metodo è a disposizione. Inoltre, è possibile impostare le condizioni di pagamento, ha dipenderà lo stato dell'ordine selezionato. Dopo che lo stato è cambiato, il termine di pagamento appare quindi in fattura PDF. Nella configurazione del modulo in modo da avere una textarea per ulteriori informazioni. Ad esempio, è possibile specificare dove il cliente shoulderstand trasferire il denaro a. Queste informazioni vengono visualizzate nella fattura PDF]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[3.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/689390-pprod/pagamento-fattura.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/689390-pbig/pagamento-fattura.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7422]]></id><name><![CDATA[groupinc]]></name><displayName><![CDATA[Aumento/Riduzione del prezzo per gruppo, categoria...]]></displayName><categoryName><![CDATA[Promozioni & Regali]]></categoryName><description><![CDATA[Vuoi applicare un Aumento, una Riduzione o un Prezzo fisso ai tuoi prodotti?  Grazie a questo modulo, potrai scegliere se farlo per Categoria, per Prodotto, per Gruppo di Clienti, per Paese, per Zona,]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/promozioni-regali/7422-aumento-riduzione-del-prezzo-per-gruppo-categoria.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/7422.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Vuoi applicare un Aumento, una Riduzione o un Prezzo fisso ai tuoi prodotti?  Grazie a questo modulo, potrai scegliere se farlo per Categoria, per Prodotto, per Gruppo di Clienti, per Paese, per Zona, per Fornitore o per Produttore.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Applica un margine o lancia una promozione sui tuoi prodotti Sentiti libero di applicare un margine al prezzo dei tuoi prodotti, creando un aumento o una riduzione grazie a questo modulo. Per farlo, potrai applicare diversi filtri: per categoria, per prodotto, per gruppo di clienti, per Paese, per zona, per fornitore e per produttore.  Stabilisci un prezzo fisso collettivo ★ Nuovo! ★  Potrai stabilire un prezzo fisso collettivo per i prodotti per Categoria, per Prodotto, per Gruppo di Clienti, per Paese, per Zona, per Fornitore e per Produttore. Esempio: puoi creare una categoria, associarvi dei prodotti e, tramite il nostro modulo, stabilire un prezzo fisso di 20€ per tutti i prodotti che fanno parte di questa categoria, senza dover cambiare il prezzo originale del prodotto, né creare complicate regole per il calcolo dello sconto per ottenere il prezzo desiderato.  Dimentica le limitazioni, mostra ai tuoi clienti il prezzo dei prodotti che realmente vuoi mostrare.   Le nostre garanzie  ✪ Siamo un'agenzia PrestaShop certificata. Tutti i nostri sviluppatori sono certificati da PrestaShop. ✔ Possiamo personalizzare il modulo o fare le modifiche di cui hai bisogno. Contattaci per sollecitare una risposta. Hai dei dubbi? Inviaci un messaggio! Saremo lieti di risponderti.]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.4.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/812413-pprod/aumento-riduzione-del-prezzo-per-gruppo-categoria.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/812413-pbig/aumento-riduzione-del-prezzo-per-gruppo-categoria.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7484]]></id><name><![CDATA[newsletterpro]]></name><displayName><![CDATA[Newsletter Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Newsletter & SMS]]></categoryName><description><![CDATA[Questo modulo PrestaShop ti consente di creare e inviare le tue newsletter selezionando i prodotti che vuoi pubblicizzare direttamente dal tuo negozio, attraverso l'utilizzo di template personalizzabi]]></description><author><![CDATA[ProQuality]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/newsletter-sms/7484-newsletter-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/7484.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Questo modulo PrestaShop ti consente di creare e inviare le tue newsletter selezionando i prodotti che vuoi pubblicizzare direttamente dal tuo negozio, attraverso l'utilizzo di template personalizzabili.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Tutti sappiamo che la pubblicità gioca un ruolo fondamentale nella promozione di qualsiasi tipologia di business. Usando il nostro modulo Newsletter Pro, aumenterai in modo facile e veloce le tue vendite, rispetto a qualsiasi altro modulo PrestaShop per le newsletter disponibile sul mercato. Newsletter Pro è il modo più facile e veloce per inviare newsletter personalizzate ai tuoi Clienti sui tuoi prodotti più venduti o sulle tue offerte speciali.]]></additional_description><tab><![CDATA[emailing]]></tab><version><![CDATA[4.8.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.17]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/724699-pprod/newsletter-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/724699-pbig/newsletter-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7507]]></id><name><![CDATA[lgsitemaps]]></name><displayName><![CDATA[Sitemaps Pro Multi-Lingue e Multi-Negozio - SEO]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Indicizzazione naturale)]]></categoryName><description><![CDATA[Genera automaticamente (cron) i sitemaps di tutti gli URL del tuo negozio, in tutte le lingue del tuo negozio (multilingue), per tutti i tuoi negozi (multistore) e le immagini del prodotto, categoria ]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/seo-indicizzazione-naturale/7507-sitemaps-pro-multi-lingue-e-multi-negozio-seo.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/7507.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Genera automaticamente (cron) i sitemaps di tutti gli URL del tuo negozio, in tutte le lingue del tuo negozio (multilingue), per tutti i tuoi negozi (multistore) e le immagini del prodotto, categoria e produttore incluse.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Migliora il tuo negozio SEO generando una sitemap! Indica i tuoi URL del negozio nel motore di ricerca (Google, Bing, Ask) in modo rapido e semplice. Con il nostro modulo puoi automatizzare la generazione e la configurazione delle tue Sitemap, per cui non devi preoccuparti. 4 tipi di sitemapsIl nostro modulo funziona automaticamente  al 100%  e ti permette di creare 4 tipi di sitemaps:Una sitemap che raggruppa gli URL di tutte le tue pagine ProdottiUna sitemap che raggruppa gli URL di tutte le tue pagine CategorieUna sitemap che raggruppa gli URL di tutte le tue pagine CMSUna sitemap che raggruppa gli URL di tutte le tue pagine Fabbricante Facile configurazione della sitemapConfigura ogni sitemap indipendentemente.Scegli il tipo (prodotto, categoria, CMS, o fabbricante)Scegli il negozio (multinegozio)Scegli la prioritá di indicizzazione degli url della sitemap, da 0.1 a 1.0, relativo agli url delle altre sitemaps (etichetta “priority”)Indica la frequenza ( ogni giorno / settimana / anno) con la quale si producono cambi nelle pagine contenute all'interno della sitemap (etichetta “changefreq”)Scegli se includere o no le immagini del prodotto, categoria e produttore all'interno della sitemapScegli se informare automaticamente, oppure no, i motori di ricerca Google, Bing ed Ask della creazione della sitemap (controlla il ping) Facile creazione delle sitemapsFai click sul pulsante "Genera" , si genereranno le sitemaps senza problemi di sovraccarica del server e senza problemi di timeout. Perfetto per grandi, medi o piccoli cataloghi di prodotti. Sitemaps multi-negozioQuesto modulo é compatibile con il sistema multi-negozio di PrestaShop. Il modulo riconosce automaticamente tutti i tuoi negozi, per ognuno dei quali ti permette di generare una sitemap.Inoltre, il modulo genera sitemaps distinte, ogni negozio ne ha 4 tipi ( Prodotti, Categoria, CMS, Fabbricante ). Sitemaps multi-lingueIl nostro modulo ti permette di creare sitemaps in tutte le lingue utilizzate nel tuo negozio, in modo che possa impostare facilmente il tuo negozio in differenti lingue.Per ogni tipo di pagina (prodotti, categorie, CMS, e fabbricante), il modulo genera solo una sitemap che raggruppa le url in tutte le lingue, come raccomandato da google.Le sitemaps generate si basano sulle indicazioni ufficiali di Google, cosí da garantire il miglior posizionamento web. Indicizzazione delle immagini del prodotto, categoria e produttoreUn'altra funzione del modulo permette di includere immagini del prodotto, categoria e produttore nelle sitemaps per fare in modo che Google possa indicizzarle. Inoltre, la tua pagina pagina web, sará visibile ed accessibile dalla ricerca immagini di Google, aumentando cosí la visibilitá generale del tuo negozio online. Indice delle sitemapsIl modulo crea automaticamente un indice delle sitemaps per semplificare la gestione delle tue sitemaps. Come raccomandato da Google. L'indice contiene gli url di tutte le sitempas, devi solo scrivere l'url dell'indice delle sitemaps in Google Webmaster Tools per caricare tutte le sitemaps contemporaneamente. Taglio automatico delle sitemaps oversizeIl nostro modulo é capace di generare sitemaps per cataloghi di qualsiasi dimensione. Google accetta solo sitemaps che pesano meno di 10MB or 50.000 urls, per questo il nostro modulo taglia automaticamente le sitemaps in vari archivi, evitando cosí problemi con Google. Creazione automatica (Cron)Troverai all'interno del modulo l' URL Cron che ti permetterá di generare le sitempas ,in modo automatico, a periodi regolari e senza dover effettuare nessun controllo. Devi solo copiare ed incollare l'url all'interno di un modulo Cron, o nel pannello di hosting, per eseguire questi compiti automaticamente e regolarmente.]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.5.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.17]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/922751-pprod/sitemaps-pro-multi-lingue-e-multi-negozio-seo.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/922751-pbig/sitemaps-pro-multi-lingue-e-multi-negozio-seo.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8066]]></id><name><![CDATA[paybox]]></name><displayName><![CDATA[Verifone E-commerce (Paybox) - 1.5, 1.6 & 1.7]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pagamento con Carta di Credito o Wallet]]></categoryName><description><![CDATA[Aumenta le tue vendite proponendo il&nbsp;pagamento con carta bancaria&nbsp;in tutta&nbsp;sicurezza grazie al modulo&nbsp;Paybox!]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/pagamento-carta-credito-wallet/8066-verifone-e-commerce-paybox-15-16-17.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8066.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Aumenta le tue vendite proponendo il&nbsp;pagamento con carta bancaria&nbsp;in tutta&nbsp;sicurezza grazie al modulo&nbsp;Paybox!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Dedicato ai commercianti che si trovano in&nbsp;tutta Europa, Paybox elabora attualmente i flussi di pi&ugrave; di&nbsp;37,000 commercianti&nbsp;e&nbsp;120 milioni di transazioni all&#39;anno. Questa soluzione di pagamento con carta bancaria ti permette di offrire&nbsp;numerosi servizi&nbsp;come per esempio:il pagamento a ratela possibilit&agrave; di scegliere tra un&nbsp;addebito differito, immediato o alla spedizioneuna&nbsp;sicurezza adatta&nbsp;alle esigenze del tuo negozio con il&nbsp;3D Secure selettivo a seconda dell&#39;importo del carrello del clienteuna soluzione&nbsp;multilingue e multivaluta&nbsp;per aprirti a livello internazionalele funzionalit&agrave; avanzate del&nbsp;pacchetto Flessibile&nbsp;(Paybox System + Direct)una funzione di rimborso parziale&nbsp;o totale di un ordine a partire dal Back-Office PrestaShop]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[5.0.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[184.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1005596-pprod/verifone-e-commerce-paybox-15-16-17.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1005596-pbig/verifone-e-commerce-paybox-15-16-17.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8204]]></id><name><![CDATA[facebookpsconnect]]></name><displayName><![CDATA[Social Login]]></displayName><categoryName><![CDATA[Login/Connessione]]></categoryName><description><![CDATA[Consenti ai tuoi clienti di registrarsi e di accedere facilmente al tuo negozio con 1 clic utilizzando Facebook, PayPal, Amazon, Google o Twitter]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/login-connessione/8204-social-login.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8204.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Consenti ai tuoi clienti di registrarsi e di accedere facilmente al tuo negozio con 1 clic utilizzando Facebook, PayPal, Amazon, Google o Twitter.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Sapevi che uno dei maggiori ostacoli all'acquisto su Internet è costituito dal fatto di doversi creare un account personale? Con il modulo "Social Login", puoi incrementare il tuo tasso di conversione permettendo ai tuoi clienti di registrarsi e accedere facilmente al tuo negozio utilizzando il loro social network preferito: Facebook, PayPal, Amazon, Google o Twitter.  RIDUCI IL TUO TASSO DI ABBANDONO DEL CARRELLO! Nel mondo dell'e-commerce è noto che meno attrito si verifica durante il checkout, maggiori sono le possibilità che il cliente porti a termine il proprio ordine, riducendo in maniera considerevole l'abbandono del carrello. L'utilizzo dei social network si è diffuso enormemente e sta conoscendo una crescita senza precedenti. Oggigiorno vi sono oltre 3 miliardi di utenti attivi sui social network in tutto il mondo. Sfrutta questo fenomeno pazzesco a tuo vantaggio! Grazie al modulo "Social Login", i tuoi clienti hanno la possibilità di registrarsi e accedere al tuo negozio con un 1 solo clic. Non devono fare altro che collegarsi al loro social network preferito, come Facebook, PayPal, Amazon, Google o Twitter. Ciò renderà la procedura di inoltro dell'ordine molto più rapida e semplice. Inoltre, con PayPal, si tratta veramente di una registrazione con 1 singolo clic, dal momento che PayPal inserisce automaticamente l'indirizzo di spedizione/fatturazione del cliente nel suo account. Ma non è tutto! Se possiedi la versione 1.7 di PrestaShop, puoi andare persino oltre collegando questo modulo con il modulo "One Click Order" di Presta-Module (disponibile separatamente qui: https://addons.prestashop.com/it/express-checkout/29273-one-click-order.html) e offrendo ai tuoi clienti non solo la possibilità di accedere con 1 clic, ma anche quella di ordinare con 1 clic! Fare un ordine sul tuo sito non è mai stato così semplice.  [NUOVO] USUFRUISCI DELLA TOTALE LIBERTÀ DI POSIZIONAMENTO DEI TUOI CONNETTORI Il modulo ti offre diverse possibilità di posizionamento dei tuoi connettori, consentendoti addirittura di posizionare liberamente i tuoi pulsanti di collegamento esattamente dove vuoi tu. Infatti, oltre alle posizioni standard (vedi la sezione "Caratteristiche" di questo file di prodotto), come il blocco utente, la pagina di login o l'"imbuto" dell'ordine (per le versioni 1.7 di PrestaShop), il modulo ti offre due strumenti avanzati di posizionamento: - Uso di elementi HTML: seleziona l'elemento HTML sul quale vuoi vedere i bottoni, inseriscilo nel back office e il modulo si occuperà di tutto quanto!- Uso dello shortcode: per gli esperti, compila soltanto un modulo di configurazione e ottieni lo shortcode da inserire direttamente nel template del tuo tema.  [NUOVO] BLOCCHI DI COLLEGAMENTO RAPIDO PERSONALIZZABILI SENZA LIMITI Che per i tuoi connettori tu scelga una posizione classica oppure una avanzata, il modulo ti offre uno strumento CSS completo che ti consente di personalizzare completamente l'aspetto del blocco di collegamento. Sfrutta questa funzione avanzata per donare al tuo negozio un aspetto assolutamente unico!  IL MODULO SOCIAL LOGIN, IL PIÙ ROBUSTO ED ACCURATO SOTTO IL PROFILO GRAFICO Il modulo all'avanguardia "Social Login" è stato implementato con gli ultimi standard di Facebook, PayPal, Amazon, Google e Twitter, assicurando un elevato livello di qualità e robustezza. Abbiamo riprogettato completamente l'interfaccia del modulo in modo da renderne la configurazione la più piacevole e intuitiva possibile. Infine, abbiamo anche rivisto il design dei pulsanti di collegamento per permetterti di adottare dei pulsanti caratterizzati da uno stile molto più moderno. Hai la possibilità di conferire al tuo negozio uno stile decisamente attuale.  ATTRAI NUOVI CLIENTI OFFRENDO LORO UNO SCONTO IN CAMBIO DI UN COLLEGAMENTO TRAMITE UN SOCIAL NETWORK Vuoi attrarre nuovi clienti? Cosa c'è di meglio che offrire loro un buono in cambio di un collegamento rapido tramite il loro social network preferito?Non solo non perderanno tempo a compilare un modulo di registrazione, ma usufriranno anche di un buono. Ordinare diverrà molto più semplice! Il modulo ti dà la possibilità di dare visibilità, o meno, a questa offerta in diverse posizioni sul tuo sito web e di configurare completamente la sue condizioni di applicazione direttamente dal back office del modulo.  Questo modulo è stato curato da BusinessTech, editore certificato da Prestashop, esperto da 8 anni di Facebook e Google e 4 volte vincitore dei premi Prestashop. Ha quindi la sicurezza di acquistare un modulo solido, affidabile e di qualità. In più, presso BusinessTech, disponiamo di un servizio di supporto tecnico reattivo ed efficace, quindi non appena ci contatterà, entrerà in relazione direttamente con gli sviluppatori del modulo. Avrà la certezza di essere correttamente informato! ]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[3.0.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/963266-pprod/social-login.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/963266-pbig/social-login.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8734]]></id><name><![CDATA[lgcookieslaw]]></name><displayName><![CDATA[Legge Europea sui Cookies RGPD (Avviso + Blocker)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Legale (Legge Europea)]]></categoryName><description><![CDATA[Questo modulo ti consente di rispettare pienamente la sezione dei cookie GDPR / LOPD]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/legale-legge-europea/8734-legge-europea-sui-cookies-rgpd-avviso-blocker.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8734.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Questo modulo ti consente di rispettare pienamente la sezione dei cookie GDPR / LOPD. Visualizza un banner di avviso reattivo e personalizzato e disattiva i cookie quando gli utenti accedono al tuo sito Web fino a quando non ottieni il loro consenso.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Il nostro modulo è completamente conforme alla normativa europea e alla cookie law. Aggiornato per conformarsi alle ultime modifiche del RGPD. Conformità completa alla Cookie Law (ultime modifiche del RGPD) Oltre a visualizzare un banner di notifica, questo è l'unico modulo che ti permette di bloccare i cookie all'accesso dei visitatori al tuo negozio. Contrariamente ad altri moduli che fanno apparire solo un banner di notifica senza richiedere il consenso, lasciando i cookie installarsi sul computer dell'utente a sua insaputa, il nostro modulo è l'unico in grado di bloccare i cookie prima della richiesta del consenso.  Offre inoltre la possibilità di personalizzare il modulo per soddisfare al 100% i nuovi requisiti del RGPD (Unione Europea). Il nostro modulo Cookies è conforme al Diritto di rettifica, con il quale gli utenti possono cancellare i cookie installati dal sito semplicemente accedendo a un URL o addirittura dal proprio profilo cliente. Funzioni principali del moduloVisualizzazione di un banner di notifica per informare gli utenti sull'uso dei cookie e per richiedere il loro consensoDisattivazione dei moduli che utilizzano i cookie all'accesso degli utenti sul sito  poiché : "Quando gli utenti visitano un sito o utilizzano un'applicazione, essi devono essere informati e dare il proprio consenso prima dell'inserimento o della lettura dei cookie o di altri file traccianti" .Attivazione dei cookie dopo l'ottenimento del consenso o in caso di mantenimento della disattivazione, se l'utente rifiuta l'utilizzo di cookieCompleta personalizzazione del banner di notifica (colore, testo, link, font, posizione, modalità multilingue, trasparenza...)  Ottenimento del consenso Il modulo include 2 modalità differenti di accettazione dei cookie, puoi scegliere tra:Accettazione mediante pulsante: l'utente deve cliccare sul pulsante "Accetto i cookie" nel banner di notifica per dare il proprio consenso. A partire dal momento in cui l'utente dà il proprio consenso, il banner di notifica sparisce e tutti i moduli che utilizzano i cookie si attiveranno e funzioneranno normalmente. Se invece l'utente non accetta i cookie i moduli disattivati resteranno inattivi. Ti consigliamo di utilizzare questa modalità per conformarti completamente alle direttive europee sull'uso dei cookie. Accettazione mediante navigazione con scomparsa del banner: (questa opzione non è conforme ai nuovi aggiornamenti del RGPD) il fatto di proseguire la navigazione sul sito viene considerato come un'accettazione dei cookie. Il banner di notifica appare sulla prima pagina sulla quale l'utente accede con un messaggio del tipo "Proseguendo la navigazione del sito si acconsente all'uso dei cookie". Quando l'utente decide di continuare a navigare sul sito e visita un'altra pagina del sito, il banner scompare e i moduli disattivati vengono attivati. IMPORTANTE: Línea Gráfica non sarà responsabile per eventuali danni o perdite che potrebbero essere causati dall'attivazione di opzioni non conformi al RGPD. Contenuto e personalizzazione del banner Come raccomandato dalla cookie law, il modulo permette di personalizzare il messaggio che appare nel banner di notifica (al fine di informare sui cookie usati e sulla loro finalità) e di aggiungere nel banner un pulsante "Maggiori informazioni", che rimanda a una pagina CMS del tuo sito (per spiegare nei dettagli l'utilizzo dei cookie sul tuo sito) Il banner di notifica è di tipo responsive e si adatta alla larghezza della finestra. Il modulo integra un editor Wysiwyg che permette di personalizzare completamente il contenuto del banner (font, colore, effetti, codice html...). Puoi anche scegliere dalla pagina di configurazione il colore dello sfondo del banner, la percentuale di opacità (trasparenza) e la sua posizione (in alto o in basso dello schermo). Inoltre il modulo è multilingue e rileva automaticamente tutte le lingue del tuo negozio, permettendoti di configurare un messaggio diverso a seconda della lingua. Nota: il modulo è progettato per non visualizzare il banner di notifica quando i crawler dei motori di ricerca visitano il tuo sito al fine di non comprometterne la visibilità. Disattivazione dei moduli È l'unico modulo che ti permette di disattivare momentaneamente i moduli che utilizzano i cookie fino a che l'utente dà il proprio consenso. Questa funzione è essenziale poiché "Quando gli utenti visitano un sito o usano un'applicazione, questi devono essere informati e dare il proprio consensoprima dell'inserimento o della lettura dei cookie o di altri file traccianti" Modalità multinegozio Il modulo è compatibile con la modalità multinegozio e permette di visualizzare lo stesso banner di notifica su ognuno dei tuoi negozi, ma il consenso è comune a tutte le boutique. Se accetti l'uso dei cookie su uno dei tuoi negozi, il modulo considererà come accettati i cookie di tutti i tuoi negozi (da precisare nella tua Privacy policy) e il banner di notifica non verrà visualizzato quando visiterai gli altri tuoi negozi.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.4.17]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1028451-pprod/legge-europea-sui-cookies-rgpd-avviso-blocker.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1028451-pbig/legge-europea-sui-cookies-rgpd-avviso-blocker.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8741]]></id><name><![CDATA[dmulistecommandes]]></name><displayName><![CDATA[DMU Improved Order List]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestione Ordini]]></categoryName><description><![CDATA[Save time on the processing of your orders! Avoid having to enter each order one after the other to get all the details. This module lets you know everything from your order list]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/gestione-ordini/8741-dmu-improved-order-list.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8741.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Save time on the processing of your orders! Avoid having to enter each order one after the other to get all the details. This module lets you know everything from your order list.]]></description_full><additional_description><![CDATA[The more orders you have to process, the more this module will save you time. As much by the fact that all information is available from the order list and because you will be able to change status in mass with this module.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[3.2.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/740079-pprod/dmu-improved-order-list.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/740079-pbig/dmu-improved-order-list.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8895]]></id><name><![CDATA[freedeliverymanager]]></name><displayName><![CDATA[Free Delivery Manager]]></displayName><categoryName><![CDATA[Spese di Spedizione]]></categoryName><description><![CDATA[This is an ideal solution for increasing the amount of the average sales transaction]]></description><author><![CDATA[TimActive]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/spese-spedizione/8895-free-delivery-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8895.jpg]]></img><description_full><![CDATA[This is an ideal solution for increasing the amount of the average sales transaction. According to the rules you have chosen, you encourage customers to increase the value of their purchases in order to take advantage of free delivery.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Developing your sales by increasing the value of transactions has never been an easy thing to implement. The &ldquo;Free Delivery Manager&rdquo; module is actually the perfect solution for offering your respected customers free shipping through objective rules. It is the promise of a rise in the amount of orders with total control of delivery costs.  The module allows you to calculate in advance, with the help of precise rules, the necessary conditions for unlocking free delivery. The management and monitoring are done according to carriers, delivery area, price, weight, or any other criteria you term as important for your business.  The &ldquo;Free Delivery Manager&rdquo; module offers control of delivery costs by releasing delivery available as a function of criteria you have chosen. All the carriers have their own price list. You may, for example, indicate a minimum order amount by carrier In presenting to the customer, in their order summary, the amount remaining before delivery is available, so you definitely encourage them to order more.  Highly detailed statistics visually present two types of reports together. The first one presents the number of orders that have benefited from free delivery, as well as the total and per-order amount that this cost you. You really control the impact of delivery costs. The second report displays the detail of costs caused by free postage and the orders where the rules for free shipping are applied. Thus, the &ldquo;Free Delivery Manager&rdquo; module increases the value of transactions as well as the number of orders!  This module has been constantly evolving, many thanks to user feedback. TimActive, in fact, grants great importance to your perception of our solutions and of the improvements that can be added.&nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.6.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[104.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/691962-pprod/free-delivery-manager.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/691962-pbig/free-delivery-manager.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8934]]></id><name><![CDATA[migrationpro]]></name><displayName><![CDATA[Tool di migrazione da PrestaShop a PrestaShop]]></displayName><categoryName><![CDATA[Data Migration & Backup]]></categoryName><description><![CDATA[Con MigrationPro, disponi di un tool che ti permette di effettuare facilmente l'aggiornamento del tuo PrestaShop all'ultima versione]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/data-migration-backup/8934-tool-di-migrazione-da-prestashop-a-prestashop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8934.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Con MigrationPro, disponi di un tool che ti permette di effettuare facilmente l'aggiornamento del tuo PrestaShop all'ultima versione. MigrationPro ti aiuta anche a migrare i dati da PrestaShop a PrestaShop in pochi minuti e in modo sicuro.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Hai problemi con il tuo negozio PrestaShop? Trovi difficile a migrare i tuoi dati da un PrestaShop a un altro? Allora abbiamo delle buone notizie per te! Quale tool di migrazione per PrestaShop più venduto da oltre cinque anni, MigrationPro è oramai famoso per il suo livello di qualità, che ha fatto innamorare i suoi numerosi clienti. La quantità delle recensioni positive lasciate dai clienti e il numero dei loro download costituiscono una prova dell'importanza di questo tool. MigrationPro è orgoglioso di essere il tool di Migrazione PrestaShop più completo e affidabile oggi presente sul mercato. PERCHÈ DOVRESTI SCEGLIERCI OGGIASSISTENZA ALLA CLIENTELA - Forniamo un servizio di assistenza alla clientela di prim'ordine, disponibile 24 ore su 24. I nostri esperti sono sempre pronti a risolvere qualsiasi problema o difficoltà tu possa incontrare in fase di configurazione. SODDISFAZIONE DEL CLIENTE - Se scegli MigrationPro, hai la garanzia di non ricevere soltanto un prodotto che risolverà tutti i tuoi problemi relativi alla migrazione di PrestaShop, ma anche un prodotto estremamente conveniente. Per noi, il cliente viene sempre prima di qualunque altra cosa. ESPERIENZA - Essendo sul mercato da un bel po' di tempo (circa cinque anni), abbiamo sviluppato tutta l'esperienza e la competenza necessarie. Ciò si è tradotto in aggiornamenti continui per offrire ai nostri clienti il miglior servizio possibile. La nostra longevità dimostra che conosciamo il nostro mestiere. Ecco perché scegliere un tool come MigrationPro significa scegliere un prodotto con un curriculum d'eccellenza. UN PREZZO CONVENIENTE - A differenza di altri, non proviamo alcun piacere nel chiedere prezzi esorbitanti per MigrationPro. Anzi, ci sforziamo di renderlo accessibile, in maniera che tu possa utilizzarlo per la tua attività pagando un prezzo contenuto. SCONTI - Gli sconti e le promozioni che offriamo per MigrationPro non sono secondi a nessuno e non possono neppure essere confrontati con quelli di qualunque altro tool di migrazione PrestaShop presente sul mercato. CONFIGURAZIONE FACILE E VELOCE - Potrai avviare la procedura migrazione per allestire un nuovo negozio nel giro di 3 minuti, con tutti i tuoi dati intatti e al sicuro. NESSUNA COMPETENZA TECNICA RICHIESTA - MigrationPro è un tool completamente automatizzato, il che significa che per utilizzarlo non devi disporre di alcuna conoscenza pregressa in fatto di programmazione, né di qualsiasi altra competenza tecnica. MOTORE DI RICERCA OTTIMIZZATO - MigrationPro mantiene intatti il tuo ranking di ricerca e il tuo traffico, indipendentemente dalla migrazione. Non registrerai alcun calo né nel tuo traffico, né nella tua SEO. NUOVE ED ENTUSIASMANTI CARATTERISTICHE – Sono inclusi plugin premium e altre funzioni correlate. TUTORIAL VIDEO - Ti permettono di fare tutto da solo, facilmente e rimanendo comodamente a casa tua. MigrationPro è pieno zeppo delle più entusiasmanti, avanzate e sofisticate opzioni per la migrazione. Per citarne solo alcune: Un uptime completo e avanzato per il tuo negozio base.Migrazione illimitata per varie entità.Accesso completo a un singolo dominio]]></additional_description><tab><![CDATA[migration_tools]]></tab><version><![CDATA[5.4.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.3.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1272923-pprod/tool-di-migrazione-da-prestashop-a-prestashop.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1272923-pbig/tool-di-migrazione-da-prestashop-a-prestashop.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[11345]]></id><name><![CDATA[pushoncart]]></name><displayName><![CDATA[Average Cart Booster (Cross-selling)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Cross-selling & Product Bundle]]></categoryName><description><![CDATA[Aumenta facilmente il valore del tuo carrello medio offrendo ai tuoi clienti sconti personalizzati nel riepilogo del carrello! &nbsp;]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/cross-selling-product-bundle/11345-average-cart-booster-cross-selling.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/11345.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Aumenta facilmente il valore del tuo carrello medio offrendo ai tuoi clienti sconti personalizzati nel riepilogo del carrello! &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Con il modulo Push on Cart:Aumenta facilmente il valore del carrello medio del tuo clienteSmaltisci i prodotti invendutiFai scoprire nuovi prodotti ai tuoi clienti per creare un&#39;esigenza e assicurarti anche la loro fedelt&agrave;Crea una domanda di nuovi prodottiCapitalizza sugli acquisti d&#39;impulsoMigliora la soddisfazione e la fedelt&agrave; del cliente con sconti personalizzati su prodotti selezionati Recensioni degli utenti Push on cart:&nbsp; Commento&nbsp;postato il 27-06-2015&nbsp; &quot;Il vostro addon mi ha aiutato a ottenere pi&ugrave; di mille dollari in vendite supplementari. Quando ho aggiornato il design e la versione del mio sito, il modulo &egrave; stato disattivato per un po&#39;. Sono contento che sia di nuovo attivo. Grazie ancora!&quot; M. Pak  Commento&nbsp;postato il 29-08-2014 21:55:04 &quot;Un buon modulo, forse potrebbe essere utile avere un&#39;offerta su un prodotto a caso&quot;&nbsp;J. S&aacute;nchez*  Commento&nbsp;postato il 18-03-2014 07:31:35 ​&quot;Ottimo!&quot;&nbsp;T. Aarestrup  * Funzionalit&agrave; aggiunta al modulo!]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[2.4.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/595049-pprod/average-cart-booster-cross-selling.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/595049-pbig/average-cart-booster-cross-selling.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[13435]]></id><name><![CDATA[lgbannerhost]]></name><displayName><![CDATA[Block Bots / Users based on IP, Country or User-Agent]]></displayName><categoryName><![CDATA[Security & Access]]></categoryName><description><![CDATA[Ban and block the access to your store for unwanted bots or users creating banishments by IP address, country code or user-agent]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/security-access/13435-block-bots-users-based-on-ip-country-or-user-agent.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/13435.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ban and block the access to your store for unwanted bots or users creating banishments by IP address, country code or user-agent.]]></description_full><additional_description><![CDATA[We have designed this module to help you prevent unwanted users from entering your store, especially robots, spiders, crawlers and shopping bots that may cause harm to you store. Ban by IP addressWrite the IP address you want to block and click on "Confirm". After that, the person with this IP will not be able to enter the website and will get a white page with the following message "Forbidden - You don't have permission to access ... on this server". You can create an unlimited number of IP bans.Note: you need to write the full IP address, this is NOT possible to use wildcard character such as * or % Ban by countryWrite the country code you want to block and click on "Confirm". After that, all the persons from this country will not be able to enter the website and will get a white page with the following message "Forbidden - You don't have permission to access ... on this server". You can create an unlimited number of country bans.Note: you need to have mod_geoip enabled on your server to be able to block users by country (you can ask your hosting to enable it for you). Ban by user-agentWrite the user-agent you want to block and click on "Confirm". After that, this user-agent will not be able to enter the website and will get a white page with the following message "Forbidden - You don't have permission to access ... on this server". You can create an unlimited number of user-agent bans. Some examples of user-agentsHere are some examples of user-agents: yandexbot, baiduspider, sogou spider, bingbot, slurp, msnbot, twengabot, shopzilla, taringa, facebook...You will easily find the name of the user-agents you are looking for at the following links:http://user-agent-string.info/list-of-ua/botshttp://www.useragentstring.com/pages/useragentstring.php IMPORTANT BEFORE BUY THE MODULE: Our module only works with the Apache’s module from GeoIp installed on your system, not with the GeoIp library from PHP. If you don’t have the Apache’s module needed our module will never work in your shop.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.1.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.5.1]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/690790-pprod/block-bots-users-based-on-ip-country-or-user-agent.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/690790-pbig/block-bots-users-based-on-ip-country-or-user-agent.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[13654]]></id><name><![CDATA[hspointofsalepro]]></name><displayName><![CDATA[RockPOS - Punto di Vendita e Omnicanale]]></displayName><categoryName><![CDATA[Software POS]]></categoryName><description><![CDATA[Con RockPOS puoi ora vendere presso i tuoi negozi fisici, fiere, conferenze commerciali ecc]]></description><author><![CDATA[Hamsa]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/software-pos/13654-rockpos-punto-di-vendita-e-omnicanale.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/13654.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Con RockPOS puoi ora vendere presso i tuoi negozi fisici, fiere, conferenze commerciali ecc. Rockpos mantiene la vendita omnicanale sotto controllo attivando la sincronizzazione bidirezionale e l'aggiornamento in tempo reale delle tue transazioni.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Vendita omnicanaleRockPOS aiuta a collegare i tuoi negozi online con quelli fisici e ti consente di controllare i tuoi affari su diversi canali utilizzando un solo sistema. Sincronizzando i prodotti con gli ordini o con i clienti, potrai visualizzare tutte le transazioni su tutti i canali contemporaneamente e in un unico posto, in modo da risparmiare tempo e fatica e migliorare l'esperienza dei tuoi clienti. Ad esempio, gli aggiornamenti in tempo reale ti permettono di sapere se la scorta a magazzino rimasta è sufficiente per un altro ordine.  Riduce il processo di pagamentoNon vorresti impiegare troppo tempo per concludere un ordine, ma piuttosto "servire velocemente per servire di più"? Adesso puoi completare un ordine in pochi click grazie al semplice e pratico design di RockPOS. Inoltre, RockPOS può essere collegato a diversi dispositivi hardware (ad esempio: scanner di codici a barre, stampanti per ricevute, ecc...) al fine di rendere le transazioni agevoli  facili e veloci. Ora potrai anche permettere che i clienti restituiscano / cambino i prodotti se necessario. Non solo gli ordini restituiti verranno registrati, ma gli stock verranno aggiornati automaticamente. Risparmia tempo e denaroLa gestione del negozio on-line e fisico può essere eseguita adesso attraverso un unico sistema perché RockPOS funziona come un modulo integrato al tuo back office di PrestaShop. Basta acquistarlo una sola volta e potrai utilizzarlo per tutta la vita senza alcuna spesa aggiuntiva. Non c'è bisogno di software extra, non è necessaria una formazione specifica perché RockPOS è progettato per essere un POS completo con un design semplice e pulito in modo che chiunque possa usarlo con facilità. Avrai bisogno di massimo 30 minuti per fare pratica ed insegnare al tuo personale l’utilizzo di RockPOS.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[4.1.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[299.99]]></EUR><USD><![CDATA[349.99]]></USD><GBP><![CDATA[269.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/884358-pprod/rockpos-punto-di-vendita-e-omnicanale.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/884358-pbig/rockpos-punto-di-vendita-e-omnicanale.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16535]]></id><name><![CDATA[cartabandonmentpro]]></name><displayName><![CDATA[Sollecito di carrelli abbandonati]]></displayName><categoryName><![CDATA[Remarketing & Carrelli abbandonati]]></categoryName><description><![CDATA[Migliora il tasso di trasformazione di pi&ugrave; del 15% grazie alle e-mail di sollecito di carrelli abbandonati, e proponi anche degli sconti per invogliare di pi&ugrave; a convertire!]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/remarketing-carrelli-abbandonati/16535-sollecito-di-carrelli-abbandonati.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/16535.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Migliora il tasso di trasformazione di pi&ugrave; del 15% grazie alle e-mail di sollecito di carrelli abbandonati, e proponi anche degli sconti per invogliare di pi&ugrave; a convertire!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Automatizza in pochi clic l&#39;invio di un&#39;e-mail di sollecito in seguito a un carrello abbandonato.Aggiungi&nbsp;facilmente uno sconto (o delle spese di spedizione gratuite)&nbsp;sul messaggio&nbsp;secondo l&#39;importo del carrello&nbsp;per ottimizzare le tue conversioni.Massimizza le tue trasformazioni inviando&nbsp;1, 2 o 3 solleciti&nbsp;quando vuoi, e nelle&nbsp;lingue&nbsp;che desideri.&nbsp;Approfitta di uno strumento&nbsp;intuitivo, configurabile molto facilmente e completamente&nbsp;personalizzabile&nbsp;con i colori del tuo negozio. Non perdere pi&ugrave; i tuoi clienti esitanti! Crea molto rapidamente delle e-mail automatiche per sollecitare i carrelli che non si sono conclusi con un pagamento. Commenti: Postato il&nbsp;30-08-2014 - ID ordine:&nbsp;﻿#232568 &laquo;Il modulo migliore che ho acquistato su prestashop, semplice da installare e da utilizzare, il top del top!&raquo;]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.8.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.5.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[119.99]]></EUR><USD><![CDATA[134.99]]></USD><GBP><![CDATA[94.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/920927-pprod/sollecito-di-carrelli-abbandonati.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/920927-pbig/sollecito-di-carrelli-abbandonati.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16939]]></id><name><![CDATA[seoexpert]]></name><displayName><![CDATA[SEO EXPERT Indicizzazione]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Indicizzazione naturale)]]></categoryName><description><![CDATA[Aumenta il traffico entrando nella prima pagina dei risultati di ricerca]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/seo-indicizzazione-naturale/16939-seo-expert.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/16939.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Aumenta il traffico entrando nella prima pagina dei risultati di ricerca.  Il modulo Esperto SEO compila automaticamente i meta tag e i meta tag per social media per ottimizzare il tuo negozio online e garantire una maggiore visibilit&agrave; nei motori di ricerca e sulle piattaforme di social media.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Crea automaticamente meta tag per risparmiare oltre 40 ore.  Con il modulo Esperto SEO:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Il tuo sito verr&agrave; visualizzato sulla prima pagina dei risultati nei motori di ricerca quali Google, Bing, Yahoo, Yandex, ecc.Incrementa le vendite con un maggiore traffico Web&nbsp;Migliora la visibilit&agrave; del tuo negozio per ogni linguaAumenta le conversioni con traffico qualificatoMetti in risalto il tuo negozio con regole interamente personalizzate per le pagine relative a prodottiSfrutta Facebook e Twitter per acquisire un numero crescente di clientiOttimizza il tuo negozio online per i social media con titoli condivisi adattatiCogli l&#39;occasione per acquistare il modulo al prezzo di lancio!]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[3.2.9]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[174.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/595316-pprod/seo-expert.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/595316-pbig/seo-expert.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[17711]]></id><name><![CDATA[totswitchattribute]]></name><displayName><![CDATA[Attiva/disattiva combinazione, import .csv]]></displayName><categoryName><![CDATA[Combinazioni & Personalizzazione Prodotti]]></categoryName><description><![CDATA[Questo modulo è il migliore per gestire le tue combinazioni in modo facile e veloce nel tuo Back Office. Gestione delle declinazioni manuale e in serie (import .csv) sono disponibili]]></description><author><![CDATA[202 ecommerce]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/combinazioni-personalizzazione/17711-attiva-disattiva-combinazione-import-csv.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/17711.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Questo modulo è il migliore per gestire le tue combinazioni in modo facile e veloce nel tuo Back Office. Gestione delle declinazioni manuale e in serie (import .csv) sono disponibili.]]></description_full><additional_description><![CDATA[“Attiva/Disattiva una combinazione permette di disattivare una combinazione e riattivarla in seguito quando è necessario, senza cancellare alcuna informazione. Risparmia tempo grazie a questo modulo quando una combinazione di prodotti non è disponibile: una volta che una declinazione non è momentaneamente disponibile, la maggior parte dei commercianti preferisce nascondere una combinazione per evitare la delusione dei clienti. Purtroppo, non è possibile disabilitare una declinazione Prestashop. Il nostro modulo consente di disattivare una variazione in modo semplice, rendendo attributi invisibile ai clienti in Front Office! 2 tipi di gestione delle variazioni sono disponibili nel modulo:- gestione della declinazione manuale,- gestione in serie - import .csv.Riattiva la combinazione e disattivala in modo veloce: Il nostro modulo consente di disattivare una variazione in modo semplice, rendendola invisibile ai clienti e offre la possibilità di riattivarla e riprendere le vendite! Può essere riattivato dalle configurazioni del modulo (tramite il riepilogo delle declinazioni disattivate) o dal prodotto in Back Office. ]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.3.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/843379-pprod/attiva-disattiva-combinazione-import-csv.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/843379-pbig/attiva-disattiva-combinazione-import-csv.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18016]]></id><name><![CDATA[supercheckout]]></name><displayName><![CDATA[Knowband - One Page Checkout, Social Login & Mailchimp]]></displayName><categoryName><![CDATA[Express Checkout]]></categoryName><description><![CDATA[Mobile responsive One Page Checkout con funzionalità Facebook/Google+, MAILCHIMP e Ship2Pay. Può essere utilizzato con qualsiasi tema e con qualsiasi metodo di pagamento]]></description><author><![CDATA[Knowband]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/express-checkout/18016-knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18016.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Mobile responsive One Page Checkout con funzionalità Facebook/Google+, MAILCHIMP e Ship2Pay. Può essere utilizzato con qualsiasi tema e con qualsiasi metodo di pagamento. Compatibile anche con metodi di spedizione quali Mondial Relay.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Mostra/Nascondi Campi: Puoi decidere quali campi vuoi mostrare sul nostro modulo one page checkout. Il modulo permette di mostrare/nascondere campi quali Azienda, IVA, Indirizzo, ecc. Personalizza i pulsanti: Tramite lo strumento di campionatura colore presente nel pannello di controllo del nostro modulo, puoi personalizzare i colori dei pulsanti della pagina per abbinarli con il tema del tuo template. Non è necessario avere capacità di coding. Mailchimp: Invia gli id e-mail dei tuoi clienti direttamente a Mailchimp quando il cliente esce dal campo email oppure quando fa un ordine dopo aver selezionato il box di iscrizione alla newsletter. Se un cliente dovesse fare il login tramite i pulsanti Google o Facebook, anche in questo caso la sua e-mail verrebbe inviata a Mailchimp. Cambia il nome o l'immagine dei metodi di spedizione/pagamento: Il nostro modulo di checkout permette all'admin di modificare il nome o l'immagine dei metodi di spedizione/pagamento senza modificare il codice. Rendi qualsiasi campo facoltativo: C'è un'opzione tramite cu l'admin può rendere qualsiasi campo obbligatorio o facoltativo. Ordina i campi indirizzo: L'admin può anche gestire la selezione di tutti i campi usando la funzionalità drag and drop. Ad esempio il Numero di Telefono può essere posizionato subito prima del campo Nome, ecc.  Drag and Drop: Cambia la posizione di tutti i blocchi usando la funzionalità drag and drop. Puoi anche mostrare prima i metodi di pagamento e poi quelli di spedizione. Traduzione della lingua: Il modulo ha la funzionalità per  tradurre il testo in qualsiasi linguaggio direttamente dal pannello di amministrazione. Ship2pay: Utilizzando questa funzionalità l'admin può disattivare i metodi di pagamento in base al metodo di spedizione selezionato dal cliente.  CSS e JS personalizzati: Nel pannello di amministrazione c'è un'opzione che permette di aggiungere CSS e JavaScript personalizzati. L'admin può utilizzare questa funzionalità per apportare le modifiche desiderate senza modificare i file base del modulo. HTML personalizzato: Il modulo ha un'opzione che permette di aggiungere blocchi HTML personalizzati in varie posizioni. L'admin può promuovere qualsiasi prodotto, mostrare qualsiasi promozione, OPPURE comunicare ai clienti qualsiasi messaggio relativo a offerte, informazioni sul metodo di spedizione o pagamento, ecc. Tab FAQ: Sappiamo che il tuo tempo è prezioso, quindi abbiamo aggiunto direttamente nel pannello di amministrazione tutte le domande basilari e le richieste relative al modulo, in modo che tu non debba contattarci per piccoli problemi/questioni. Campi Personalizzati: Il System Admin può aggiungere alla pagina di checkout tutti i campi personalizzati che vuole.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[5.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/882987-pprod/knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/882987-pbig/knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18656]]></id><name><![CDATA[jmarketplace]]></name><displayName><![CDATA[JA Marketplace]]></displayName><categoryName><![CDATA[Creazione Marketplace]]></categoryName><description><![CDATA[Crea il tuo mercato consentendo ai clienti di registrarsi come venditori di vendere i loro prodotti in cambio di una commissione]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/creazione-marketplace/18656-ja-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18656.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Crea il tuo mercato consentendo ai clienti di registrarsi come venditori di vendere i loro prodotti in cambio di una commissione.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Premio Best module di Spagna nel 2015 PrestaShop Awards  Questo modulo permette di integrare diversi negozi nella stessa piattaforma economica, ed, inoltre, è uno spazio comune di vendita in cui tutti i membri possono beneficiare della forza di vendita d'altri fornitori. Così, si può ottenere più visibilità e, quindi, un aumento tanto nel numero di clienti come nelle vendite potenziali.  L'integrazione intorno a una piattaforma comune di vendita è attualmente uno dei modi più efficaci per competere con grandi superfici tradizionali e con i grandi operatori d' eCommerce (Amazon, eBay, ecc), che stanno gradualmente esaurendo la capacità competitività e operativa delle piccole e medie imprese e dei  modelli di imprese che  operino singolarmente su Internet.  Con questo modulo potrà unire nel suo  mercato la forza dei diversi fornitori al fine di avere maggiore visibilità e più vendite.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[6.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[234.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/717058-pprod/ja-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/717058-pbig/ja-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18739]]></id><name><![CDATA[facebookconversiontrackingplus]]></name><displayName><![CDATA[Pixel plus: Conversioni + Eventi + Pubblici]]></displayName><categoryName><![CDATA[Analytics & Statistiche]]></categoryName><description><![CDATA[Solo per Facebook. Il modulo più completo d'inseguimento delle conversioni ed eventi. Eventi (vendite, registri…) pubblici personalizzati e pubblicità dinamica di prodotto (DPA)..]]></description><author><![CDATA[Smart Modules]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/analytics-statistiche/18739-pixel-plus-conversioni-eventi-pubblici.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18739.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Solo per Facebook. Il modulo più completo d'inseguimento delle conversioni ed eventi. Eventi (vendite, registri…) pubblici personalizzati e pubblicità dinamica di prodotto (DPA)... tutto in uno!  Anche supporto per l'installazione e configurazione.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Prendine tutto il sugo alla pubblicità di Facebook. Pixel Plus ti permette avere un controllo assoluto sulle azioni che realizzano gli utenti nella tua pagina. Di questo modo potrai ottimizzare la pubblicità per migliorare la sua effettività, ridurre le spese oppure migliorare le vendite. Inseguimento degli eventi:Con Pixel Plus potrai realizzare l'inseguimento È una gran varietà di eventi esclusivi del nuovo pixel di Facebook.ContenutoInseguimento dei prodotti visitatiRicercheAggiungere nel carrello (azione di)Aggiungere nell'elenco di desideri (azione di)Cominciare il processo d'acquistoAggiungere l'informazione di pagamento (quando si sceglie il metodo di pagamento)AcquistiRegistriPubblicità dinamica dei prodottiPagine chiavi ( CMS, indice, contatto...) L'obiettivo non è controllare le conversazioni,  se non sapere che fanno gli utenti nella tua web ed migliorare il rendimento. Nuovo- pubblicità di prodotti dinamiciUne delle caratteristiche più richieste. Permette l'integrazione del Pixel de Facebook con il catalogo dei prodotti grazie alla configurazione di certe variabili. Se hai un catalogo di prodotti in Facebook puoi attivare e cominciare a usare lo strumento finale di remarketing la pubblicità dinamica di prodotto. Nuovo - Fare test dei pixelTi permette inviare a Facebook pixel di prova. Fino che Facebook non individui attività nei pixel mostrerà dei messaggi avvertendo che il pixel non é correttamente installato come per evadere avere di sperare a che succeda una conversione (vendita, registro, aggiungere nel carrello,...). Abbiamo sviluppato questa funzionalità che invia a Facebook pixel per a che tu possa guardare che tutto è correttamente configurato.Anche sono disponibili tutte le funzionalità dei pubblici personalizzati, quindi da quel punto che tu configuri il modulo potrai creare i tuoi pubblici e pubblici simili dei tuoi visitatori come dei tuoi clienti. Pixel plus è la versione completa del nostro modulo d'inseguimento delle conversioni + PP(Https://addons.prestashop.com/es/product.php?id_product=16499)]]></additional_description><tab><![CDATA[analytics_stats]]></tab><version><![CDATA[1.8.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/721965-pprod/pixel-plus-conversioni-eventi-pubblici.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/721965-pbig/pixel-plus-conversioni-eventi-pubblici.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18850]]></id><name><![CDATA[orderedit]]></name><displayName><![CDATA[Order Edit: cambiare e modificare l'ordine esistente]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestione Ordini]]></categoryName><description><![CDATA[Con thisModule è possibile modificare e alterare ogni ordine esistente nel vostro negozio, così dopo l'acquisto è stato completato]]></description><author><![CDATA[Silbersaiten]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/gestione-ordini/18850-order-edit-cambiare-e-modificare-l-ordine-esistente.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18850.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Con thisModule è possibile modificare e alterare ogni ordine esistente nel vostro negozio, così dopo l'acquisto è stato completato.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Articoli informazioni, informazioni di trasporto, pagamenti e sconti può essere modificato. Si prega di fare riferimento alle schermi, il video, il negozio demo, o contattarci direttamente al fine di ottenere maggiori informazioni su come funziona il modulo.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.3.17]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/714564-pprod/order-edit-cambiare-e-modificare-l-ordine-esistente.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/714564-pbig/order-edit-cambiare-e-modificare-l-ordine-esistente.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18921]]></id><name><![CDATA[mailchimp]]></name><displayName><![CDATA[Mailchimp Newsletter & Statistics - 1.6 & 1.7]]></displayName><categoryName><![CDATA[Newsletter & SMS]]></categoryName><description><![CDATA[Gestisci facilmente le newsletter grazie al modulo Official Mailchimp che ti permette di creare, inviare e seguire le tue campagne dal back office PrestaShop!&nbsp;]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/newsletter-sms/18921-mailchimp-newsletter-statistics-16-17.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18921.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gestisci facilmente le newsletter grazie al modulo Official Mailchimp che ti permette di creare, inviare e seguire le tue campagne dal back office PrestaShop!&nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Grazie al modulo Official Mailchimp:Crea delle newsletter interamente personalizzabili che rispecchiano il tuo negozio;In un clic, programma le tue newsletter;Fidelizza i tuoi clienti importando le tue liste di iscritti tramite Mailchimp e informandoli sulle tue promozioni e su altre attualit&agrave;;Aggiorna in qualsiasi momento la tua lista di iscritti con i nuovi clienti sulla tua boutique;Segmenta i destinatari per realizzare delle campagne pi&ugrave; personalizzate (i clienti che hanno cliccato su una newsletter, ecc.);Segui le tue newsletter comodamente da dietro il tuo back office PrestaShop grazie a statistiche avanzate;Semplificati la vita: tutte le interfacce del modulo sono integralmente tradotte!MailChimp &egrave; gi&agrave; usato da pi&ugrave; di 7 milioni di utenti, cosa aspetti a lanciarti? &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[emailing]]></tab><version><![CDATA[4.0.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[144.99]]></USD><GBP><![CDATA[99.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/645020-pprod/mailchimp-newsletter-statistics-16-17.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/645020-pbig/mailchimp-newsletter-statistics-16-17.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19062]]></id><name><![CDATA[layerslider]]></name><displayName><![CDATA[Creative Slider - Responsive Slideshow]]></displayName><categoryName><![CDATA[Slider & Gallerie]]></categoryName><description><![CDATA[Creative Slider is a premium multi-purpose slider to create image galleries, content sliders, and mind-blowing slideshows with must-see effects]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/sliders/19062-creative-slider-responsive-slideshow.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19062.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Creative Slider is a premium multi-purpose slider to create image galleries, content sliders, and mind-blowing slideshows with must-see effects. It uses cutting edge technologies to provide the smoothest experience that’s possible. ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Creative Slider comes with more than 200 preset 2D and 3D slide transitions. It has a beautiful and easy-to-use admin interface with supporting modern features like drag 'n’ drop WYSIWYG slider builder, real-time previews, timeline view, Google Fonts and transition builder for custom animations. It’s device friendly by supporting responsive mode, multiple layouts, touch gestures on mobile devices, and uses techniques like lazy load and conditional script loading for optimal performance. You can add any content into sliders, including images, text, custom HTML, YouTube and Vimeo videos or HTML5 self-hosted multimedia contents. It’s also SEO friendly by allowing you to build semantic markup with custom attributes that search engines can index easily. Creative Slider comes with 13 built-in skins, and it hastons of options to entirely customize the appearance and behavior of your sliders at the smallest detail.]]></additional_description><tab><![CDATA[slideshows]]></tab><version><![CDATA[6.6.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.17]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/948729-pprod/creative-slider-responsive-slideshow.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/948729-pbig/creative-slider-responsive-slideshow.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19431]]></id><name><![CDATA[prestanotifypro]]></name><displayName><![CDATA[Pop Promo (Pop-up)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pop-up]]></categoryName><description><![CDATA[Raddoppia l&#39;efficacia delle tue promozioni!  Con questa finestra pop-in configurabile in meno di un minuto, attirerai subito l&#39;attenzione dei tuoi visitatori su quello che desideri e realizzer]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/pop-up/19431-pop-promo-pop-up.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19431.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Raddoppia l&#39;efficacia delle tue promozioni!  Con questa finestra pop-in configurabile in meno di un minuto, attirerai subito l&#39;attenzione dei tuoi visitatori su quello che desideri e realizzerai con successo promozioni, saldi e vendite flash.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aumento delle conversioni: pi&ugrave; vendite, pi&ugrave; iscrizioni alla newsletter&hellip;Maggiore visibilit&agrave; per nuovi prodottiFacile gestione di promozioni per smaltire le scorteConfigurazione in un minuto]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.2.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[29.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/926172-pprod/pop-promo-pop-up.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/926172-pbig/pop-promo-pop-up.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19584]]></id><name><![CDATA[tacartreminder]]></name><displayName><![CDATA[Smart Cart Reminder]]></displayName><categoryName><![CDATA[Remarketing & Carrelli abbandonati]]></categoryName><description><![CDATA[More than 18% conversion observed in several e-retailers who have adopted it]]></description><author><![CDATA[TimActive]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/remarketing-carrelli-abbandonati/19584-smart-cart-reminder.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19584.jpg]]></img><description_full><![CDATA[More than 18% conversion observed in several e-retailers who have adopted it. The advanced solution for the abandoned cart reminder is what will fit your reminder emails, your promotions to your customers&#39; cart.]]></description_full><additional_description><![CDATA[According to the abandoned cart content, and information about the customers, the Smart Cart Reminder module is the advanced solution that allows you to remind your abandoned carts in an autonomous and focused way.  &laquo;&nbsp;The only module of the cart reminder without subscription offering as many features&nbsp;&raquo; &nbsp;** EMAILS OF REMINDER AND OFFERS ABOUT MARKETING ADAPTED TO EACH CART ** Indeed, the module allows you to create &quot;Reminder rules&quot; according to:Customer information (country, age, gender, group, etc.)Cart contents (amount, products, product categories, stock remaining, etc.)Time of year (Christmas, New Year&rsquo;s, Valentine&rsquo;s Day, Mothers&rsquo; Day, etc.) &laquo;&nbsp;No more untimely and inappropriate promotions which let you feel that you are desperate !&nbsp;&raquo;  With the reminder rules, create easily your own algorithms, for example:  Rule 1&nbsp;: For the cart that exceeds $90, which still contain available items in my stock, the customer is in USA. Then create a discount coupon to obtain the shipping costs for free. Reminder1: Send the &laquo;&nbsp;Free shipping costs&nbsp;&raquo; email. Reminder2: Send the &laquo;&nbsp;Only a few days to benefit from the offer&raquo; email. ------------ Rule 2: For the new customers, create a 5% Off Your Order. Reminder1: 1H after the dropped cart: send the &laquo;To celebrate your arrival 5% Off Your First Order &raquo; email. Reminder2: 24H after Reminder 1: send the &laquo;&nbsp;Only one day left to take advantage of this offer&raquo; email. ------------ Rule 3: From 15/11/2015 to 25/12/2015(Christmas time), create a coupon to obtain a gift on the order. Reminder 1: Send the &laquo;&nbsp;Surprise Gift&raquo; email. Reminder 2: Send the &laquo;&nbsp;Only a few days to benefit from the offer&raquo; email. ------------ Rule 4: For the cart &gt; &euro;900, the customer is professional Reminder 1: Send the &laquo;&nbsp;More information about our catalog dedicated to professional&raquo; email. Reminder 2: Contact the customer by phone  My interest through Smart Cart Reminder module and the reminder rules: &rarr; &nbsp;I increase my sales &rarr; &nbsp;I control the cost of my marketing offers according to the cart &rarr; &nbsp;I approach as close as possible to the desire of my customers &rarr; &nbsp;I gain credibility by creating an intelligent and autonomous system which is no longer seen by my customers as an automatic emails or promotion distributor.  &nbsp;** MANY KINDS OF REMINDER &laquo;&nbsp;STANDARD&raquo; or &laquo;MANUAL&raquo; **&nbsp;Two kinds of reminders to adapt a little more to your reminder process:&laquo;Standard&raquo;: Sending an automatic email with a custom content of the cart to the customer.&laquo;&nbsp;Manual&raquo;: The module notifies you by email to communicate with the customer.You can even set the type of reminder that will suit your cart.  &nbsp;** AN INTERFACE DEDICATED TO &nbsp;&laquo;&nbsp;MANUAL &raquo; REMINDERS (PHONE) **&nbsp;In one page, the module includes all the information of your customers; and includes many features dedicated for your manual reminders.  My interest through&nbsp;my module &laquo;&nbsp;Smart Cart Reminder&nbsp;&raquo; and its page dedicated for manual reminders: &rarr; &nbsp;I don&rsquo;t lose anymore my customers information enabling me converting ( phone number, address, page visited, number of orders placed, current cart &hellip;) &rarr; I win in reactivity through the features present in this unique page: Sending a Pre-formatted email with the link of the complete order, creation of good (s) reduction (s) &rarr; I comment all my telephone conversations  &nbsp;** ADVANCED STATISTICS&nbsp;** &nbsp;The module provides a group of advanced reports easy-to-understand:The evolution of the generated sales according to cart remindersReports about the opened/clicked emailsCart reminder rule conversion reportsReports on employees manually remind customers. This report contains&nbsp;the number of orders made, the number of manual reminder processed for each employee. My interest through statistics is to improve me reminder system: &rarr; &nbsp;I improve my reminder emails to convert the maximum of cart &rarr; &nbsp;I improve my rules to build an autonomous system &rarr; &nbsp;I motivate my employees to increase my sales  &nbsp;** AN INTUITIVE AND EASY MODULE&nbsp;TO TAKE IN CHARGE ** &nbsp;&laquo;&nbsp;A quick start: Coming from a study conducted in the comb to a Committee of a dozen merchants, the module provides a clear and pleasant interface to use. Because we are committed to place the e-trader at the center of the process when we design our modules&raquo;  The module provides a range of features allowing you to act directly on the abandoned cart, you can manually raise without even that the countdown is finished, see explicit details of the choice of a rule for a cart...  My interest through its intuitive and transparent interface &nbsp;&nbsp; I spot in one glance: &rarr; The rules applied on the cart on each abandoned cart &rarr; The time left before the next reminder through the countdown &rarr; The list of reminders applied on the cart &rarr; If the reminder email was been seen and clicked &rarr; If the order was completed &rarr; &nbsp;...  &nbsp;** AN OPERATIONAL MODULE IN SOME CLICKS! ** &nbsp;1 Installation in 1 click and intuitive setting in 2 steps:1. I created my reminder emails, it&rsquo;s easy and fast! Several templates of emails delivered with the module, customize easily and quickly, select an example, edit the colors, edit the text, and here we go! 2- I create my cart reminder rules and I indicate for each rule the reminder emails to send.&nbsp;&nbsp;** A SUPPORT AT YOUR SERVICE&nbsp;**&laquo;Because your time is precious and that we want your full satisfaction!&nbsp;&raquo; &nbsp;You have particular difficulty for the integration, you have some questions. Our team will be glad to support you. We are very sensitive about the responsiveness and the quality of our responses. &nbsp; Source &laquo;&nbsp;addons.prestashop.com&nbsp;&raquo;:&nbsp; From 09/2013 to 08/2015&nbsp; Tickets received: 362 Handled: 362 Our overall service quality: 99.7% ** THEY BOUGHT THE MODULE AND YOU?**  20/08/2015 &laquo;Your module is terrific!!!&nbsp;&raquo;  15/08/2015 - 5/5 &laquo;Great module and great support!&nbsp;&raquo;  28/07/2015 - 5/5 Lots of options to help increase sales. Very friendly and responsive customer service. Highly recommended!  15/07/2015 - 5/5 Very good quality, congratulation.  &laquo;&nbsp;I tried the challenge and I am pleased, congratulations to the developers of this module.&nbsp; I like your system customizing email, this is top!&nbsp;&raquo; Cathy  &laquo;&nbsp;I&#39;m a merchant since 8 years ago, and I gave some ideas. In fact I wanted a new condition to treat new customers differently and according to my stock. A module that I don&rsquo;t leave no more! What flexibility! I paid the purchase in the first week. &raquo;&nbsp;Audrey&laquo;&nbsp;Don&rsquo;t hesitate to share with us your comments!&raquo;]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.0.49]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[174.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/668257-pprod/smart-cart-reminder.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/668257-pbig/smart-cart-reminder.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19749]]></id><name><![CDATA[flashsalepro]]></name><displayName><![CDATA[Vendita flash Premium]]></displayName><categoryName><![CDATA[Flash & Private Sales]]></categoryName><description><![CDATA[Moltiplica le vendite del tuo negozio grazie alle vendite flash! Personalizzabile e ideale per generare acquisti impulsivi, il modulo Vendite Flash Premium aumenta il tuo tasso di conversione e ti con]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/private-sales-flash-sales/19749-vendita-flash-premium.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19749.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Moltiplica le vendite del tuo negozio grazie alle vendite flash! Personalizzabile e ideale per generare acquisti impulsivi, il modulo Vendite Flash Premium aumenta il tuo tasso di conversione e ti consente di smaltire le scorte in tutta semplicit&agrave;. &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aumenta il tuo tasso di conversione fino al +59% grazie alle vendite flash!Incrementa le vendite dando il massimo della visibilit&agrave; alle tue offerteSmaltisci le scorte efficacemente e rapidamente per risparmiare sulle spese di stoccaggioAnima facilmente il tuo negozio on-line e incita i visitatori a tornare regolarmente nel tuo negozioSpingi i clienti indecisi a finalizzare rapidamente i loro acquisti in vista della durata assai limitata dell&#39;offerta e del conto alla rovescia&nbsp; &nbsp; Il consiglio dell&#39;esperto: Invia una newsletter ai clienti per informarli delle tue vendite flash grazie al modulo MailChimp Officiel (il 56% delle aziende dichiara un maggiore tasso di apertura della newsletter durante i periodi delle vendite flash) oppure informali delle vendite flash fin dal loro arrivo sul tuo sito grazie a Pop Promo! &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[3.2.12]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[79.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/905699-pprod/vendita-flash-premium.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/905699-pbig/vendita-flash-premium.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20197]]></id><name><![CDATA[payboxessential]]></name><displayName><![CDATA[Verifone E-commerce (Paybox Essential) - 1.5, 1.6 & 1.7]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pagamento con Carta di Credito o Wallet]]></categoryName><description><![CDATA[Offer an easy and secure card payment option with our Essentiel&nbsp;Paybox module!  The use of this module requires the subscription of a VAD or VADS contract with your bank]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/pagamento-carta-credito-wallet/20197-verifone-e-commerce-paybox-essential-15-16-17.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20197.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Offer an easy and secure card payment option with our Essentiel&nbsp;Paybox module!  The use of this module requires the subscription of a VAD or VADS contract with your bank.&nbsp;Paybox is compatible with all banks.]]></description_full><additional_description><![CDATA[This leader card payment solution flows of more than&nbsp;27,000 merchants, and&nbsp;120&nbsp;million transactions&nbsp;each year&nbsp;will allow you to offer a range of services&nbsp;provided in Essentiel&nbsp;PayBox, such as:Payment in multiple stages&nbsp;from the shopping cart amount&nbsp;you configureImmediate or deferred debit Security that is adapted to your store&#39;s needs: 3D Secure system matched to the total order valueA multilingual, multicurrency solution that will help you grow internationally]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[7.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[219.99]]></USD><GBP><![CDATA[144.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/689785-pprod/verifone-e-commerce-paybox-essential-15-16-17.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/689785-pbig/verifone-e-commerce-paybox-essential-15-16-17.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20231]]></id><name><![CDATA[glscarrier]]></name><displayName><![CDATA[Spedizioni e invio tracking automatici per GLS]]></displayName><categoryName><![CDATA[Corrieri]]></categoryName><description><![CDATA[Esporta&nbsp;velocemente gli ordini al servizio GLS Web Labeling e riduci al minimo la gestione delle spedizioni]]></description><author><![CDATA[Cippest]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/corrieri/20231-spedizioni-e-invio-tracking-automatici-per-gls.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20231.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Esporta&nbsp;velocemente gli ordini al servizio GLS Web Labeling e riduci al minimo la gestione delle spedizioni.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Grazie a questo modulo sar&agrave; possibile esportare velocemente gli ordini filtrandoli per data e id ordine. Integrata anche la funzione di invio automatico del tracking ai propri clienti grazie all&#39;impostazione di un cron interno.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.2.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[179.99]]></EUR><USD><![CDATA[209.99]]></USD><GBP><![CDATA[164.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/690708-pprod/spedizioni-e-invio-tracking-automatici-per-gls.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/690708-pbig/spedizioni-e-invio-tracking-automatici-per-gls.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20239]]></id><name><![CDATA[sdainvioweb]]></name><displayName><![CDATA[SDA InvioWeb - Spedizioni rapide]]></displayName><categoryName><![CDATA[Corrieri]]></categoryName><description><![CDATA[Veloce, pratico e facile da usare]]></description><author><![CDATA[Cippest]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/corrieri/20239-sda-invioweb-spedizioni-rapide.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20239.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Veloce, pratico e facile da usare. Con una semplice esportazione di un file compilato&nbsp;esattamente&nbsp;come richiesto da SDA potrai gestire tutte le spedizioni in pochissimi click!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Con&nbsp;INVIOWEB&nbsp;&egrave; possibile produrre le lettere di vettura mediante l&rsquo;importazione di un file di anagrafica o selezionando i destinatari direttamente da quelli associati al proprio gruppo di utenza. La stampa delle LdV, oltre che su carta comune in formato A4, &egrave; possibile anche su etichette adesive.&nbsp;  Tutta la fase di consultazione si effettua via browser dal proprio account SDAWEB.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.6.2]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[179.99]]></EUR><USD><![CDATA[209.99]]></USD><GBP><![CDATA[164.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/690917-pprod/sda-invioweb-spedizioni-rapide.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/690917-pbig/sda-invioweb-spedizioni-rapide.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20242]]></id><name><![CDATA[bridgeconnector]]></name><displayName><![CDATA[Bridge Connector for Store Manager]]></displayName><categoryName><![CDATA[Modifica rapida & di massa]]></categoryName><description><![CDATA[Bridge Connector allows you to connect Store Manager application to PrestaShop Cloud and perform advanced data update and input (import, export, mass edit, etc)]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/modifica-rapida/20242-bridge-connector-for-store-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20242.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Bridge Connector allows you to connect Store Manager application to PrestaShop Cloud and perform advanced data update and input (import, export, mass edit, etc). Should be used with Store Manager desktop application]]></description_full><additional_description><![CDATA[Merchants will get access to their&nbsp;PrestaShop Cloud database with the help of Store Manager and perform the following operations: - Work with categories and products on a single page - no reload required; - Change prices of multiple products at the same time (perfect for sales!); - Create product features and combinations in bulk; - Upload multiple images simultaneously (drag and drop directly onto the browser); - Quickly update your inventory, manage stock levels, warehouses, and stock movements; - Import products (including virtual), specific prices, multi-features, attribute values, customized fields, and combinations; - Import products from csv, txt, xml, xls/xslx (Excel), ods (OpenOffice). No file requirements - all missing data can be applied on the fly; - Import customers with passwords exported from another PrestaShop installation (requires additional assistance); - Create orders with a POS and process them in bulk (e.g. change status for multiple orders at once); - Use store diagnostics to fix missing or broken images; - Take advantage of powerful reporting features; - Manage multiple PrestaShop installations and shops with one back-office; - Work offline - all changes will be applied when you reconnect.]]></additional_description><tab><![CDATA[quick_bulk_update]]></tab><version><![CDATA[1.0.19]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/691041-pprod/bridge-connector-for-store-manager.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/691041-pbig/bridge-connector-for-store-manager.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20844]]></id><name><![CDATA[productlabel]]></name><displayName><![CDATA[Etichetta prodotto]]></displayName><categoryName><![CDATA[Badge & Loghi]]></categoryName><description><![CDATA[Personalizza il tuo sito e rendi i tuoi prodotti più visibili e attraenti con etichette accattivanti!   Il modulo Product Label di PrestaShop è ideale per catturare l'attenzione dei tuoi clienti dando]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/badge-loghi/20844-etichetta-prodotto.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20844.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Personalizza il tuo sito e rendi i tuoi prodotti più visibili e attraenti con etichette accattivanti!   Il modulo Product Label di PrestaShop è ideale per catturare l'attenzione dei tuoi clienti dando visibilità ai prodotti in promozione, alle novità e agli articoli più venduti del tuo catalogo.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Adatta il messaggio e le icone delle etichette in base al tipo di operazione commerciale desiderataComunica ai clienti quali prodotti sono in promozione e le novità del catalogoConsente di mettere prodotti in primo piano Incrementa il tasso di conversione grazie alla maggiore visibilità dei prodotti chiave]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.2.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[79.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1039434-pprod/etichetta-prodotto.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1039434-pbig/etichetta-prodotto.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20881]]></id><name><![CDATA[export2topnegozi]]></name><displayName><![CDATA[Esporta per Topnegozi.it con filtri avanzati]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comparatori di prezzi]]></categoryName><description><![CDATA[Topnegozi.it nasce nel 2007 come portale interamente dedicato allo shopping online con oltre 7000 negozi e più di 3000 codici sconto del settore della moda, casa, hi-tech, sport, bellezza e hobby]]></description><author><![CDATA[Prestalia]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/comparatori-prezzi/20881-esporta-per-topnegoziit-con-filtri-avanzati.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20881.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Topnegozi.it nasce nel 2007 come portale interamente dedicato allo shopping online con oltre 7000 negozi e più di 3000 codici sconto del settore della moda, casa, hi-tech, sport, bellezza e hobby. ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aumenta il tuo tasso di conversione e i tuoi guadagniAumenta il tuo traffico verso il tuo negozioAumenta la visibilità del tuo sito e dei tuoi prodottiGrazie ai vari filtri potrai scegliere con precisione quali prodotto esportare e per ottimizzare il tuo investimento, evitando la dispersione del budget e massimizzando il ritorno sull'investimento.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[1.4.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.6.2]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/719621-pprod/esporta-per-topnegoziit-con-filtri-avanzati.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/719621-pbig/esporta-per-topnegoziit-con-filtri-avanzati.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20903]]></id><name><![CDATA[simplesitemap]]></name><displayName><![CDATA[Sitemap Simple (Multishop, Multilang & Blogs)]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Indicizzazione naturale)]]></categoryName><description><![CDATA[Sitemap (mult-shop and multi-language), incorporating various blogging modules ! Get rid of an important point by combining SEO and simplicity thanks to this sitemap module ! It’s a plug and play modu]]></description><author><![CDATA[Malttt]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/seo-indicizzazione-naturale/20903-sitemap-simple-multishop-multilang-blogs.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20903.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Sitemap (mult-shop and multi-language), incorporating various blogging modules ! Get rid of an important point by combining SEO and simplicity thanks to this sitemap module ! It’s a plug and play module ! Compliant with Google standards !  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[  Updated in real time with the latest published pages, fully customizable (you can block specific pages), it will load (for scheduled task) to prevent search engines at desired intervals. This module is multi-language and multishop: All your pages are indexed and listed in the languages ​​defined for each store/.  You can also include images or not, as you can turn off   Sitemap of or remove a link of it. It will also prevent robots (Google among others) the presence of it. It requires no special set-up action and adapts to any environment. Once installed, it's over, it works! No need to think about it! Easily customize the frequency of pages contained in the Sitemap. Automatic priority management is performed, calculated based on website updates.  It's necessary to stabilize a SEO / proper referencing in the ruthless world of the web, it will be an ideal and discreet companion, easy to implement. Simple, effective and very useful, this module is what all modules should do : a good job.  Sitemaps identified all sections of PrestaShop (products, categories, modules, CMS, rewrited URL's and suppliers). Implementation of Blogging modules within separates (for posts and categories) sitemaps too. Optimized SEO / SEO (Google / Bing / Yandex ) to make rapid progress your site to the top. Plug & Play : Once installed, it's ready ! Images included Separate Sitemaps for each shop and each containing selected languages ​​(multi-shop & multi-language) Support 24/7 to your every needs !]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.2.9]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/716855-pprod/sitemap-simple-multishop-multilang-blogs.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/716855-pbig/sitemap-simple-multishop-multilang-blogs.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21273]]></id><name><![CDATA[pqeasypost]]></name><displayName><![CDATA[Easy Post Pro (DHL, GLS, DPD, Colissimo, RoyalMail etc)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Preparazione & Spedizione]]></categoryName><description><![CDATA[Questo modulo permette di significaly aumentare la velocità del vostro processo di spedizione integrando EasyPost]]></description><author><![CDATA[ProQuality]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/preparazione-spedizione/21273-easy-post-pro-dhl-gls-dpd-colissimo-royalmail-etc.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21273.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Questo modulo permette di significaly aumentare la velocità del vostro processo di spedizione integrando EasyPost.com API (Application Programming Interface) in PrestaShop e stampare il vostro trasporto etichette facile e veloce.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Sappiamo tutti che, al fine di eseguire un business di successo è necessario ottimizzare e automatizzare il più possibile, questo modulo permette di fare che aumentando il processo di spedizione del 70%.  Pensate a quanto tempo ci vuole per ricevere un ordine dai vostri clienti, processo l'ordine aggiungendo i prodotti al pacchetto, quindi collegare al software portante di trasporto e manualmente inserire le informazioni sui clienti, informazioni pacchi e indirizzo di consegna per l'ordine, per ogni ordine alla volta. Questo richiede molto tempo e `s molto facile commettere errori, perché hai un sacco di dati da elaborare.  Con questo modulo tutto questo viene fatto automaticamente tramite l'API (Application Programming Interface) che collega la sezione ordini prestashop con il vettore e immediatamente invia le informazioni al vettore, quindi stampa l'etichetta di spedizione, che è il tirati al pacchetto. Il modulo supporta i vettori più importanti del mondo.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.8.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/726515-pprod/easy-post-pro-dhl-gls-dpd-colissimo-royalmail-etc.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/726515-pbig/easy-post-pro-dhl-gls-dpd-colissimo-royalmail-etc.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21278]]></id><name><![CDATA[popnewsletter]]></name><displayName><![CDATA[Pop-up Newsletter]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pop-up]]></categoryName><description><![CDATA[Il modo pi&ugrave; efficace per rimanere in contatto con i tuoi clienti! Newsletter PopUp crea una finestra con cui si invitano i visitatori a iscriversi alla tua newsletter]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/pop-up/21278-pop-up-newsletter.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21278.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Il modo pi&ugrave; efficace per rimanere in contatto con i tuoi clienti! Newsletter PopUp crea una finestra con cui si invitano i visitatori a iscriversi alla tua newsletter. Grazie a questo pop-in dall&#39;aspetto professionale e completamente personalizzabile, puoi attirare nuovi abbonati e fidelizzarli con uno sconto sul loro prossimo acquisto.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Newsletter PopUp ti consente di mostrare un pop-in ai tuoi visitatori quando arrivano sul tuo negozio. Trasforma i visitatori in abbonati!  Migliora il tasso di abbonamento per il tuo negozio:  I pop-up sono efficaci nell&#39;attirare l&#39;attenzione dei visitatori: ricevono infatti pi&ugrave; clic rispetto a slider, banner o pannelli di accesso presenti nel footer (i quali offrono un tasso di conversione di appena lo 0,05%). L&#39;utilizzo di questo strumento offre risultati comprovati, con un incremento del tasso di abbonamento compreso tra il 20% e il 100%. &nbsp; Trasforma i tuoi abbonati in clienti fedeli: Per ringraziarli di essersi abbonati, offri loro un buono sconto da utilizzare per il prossimo acquisto nel tuo negozio. &nbsp; Offri un&#39;esperienza utente impeccabile: Simili ai pop-up ma con un&#39;esperienza utente potenziata, i pop-in si integrano perfettamente con la pagina in cui appaiono. Il modulo Newsletter PopUp implementa le buone prassi consigliate per questo metodo pubblicitario:Effetto LightboxPossibilit&agrave; di chiudere la finestra del modulo con un semplice clic all&#39;esterno del pop-in o premendo il pulsante con la &quot;X&quot; presente nell&#39;angolo in alto a destra.Possibilit&agrave; di specificare quando si attiva il pop-in. Ci&ograve; consente al visitatore di familiarizzare con il tuo sito prima di vedere il pop-in.Una volta che il visitatore chiude il pop-in, questo non viene pi&ugrave; visualizzato.Adattabile a tutti i tipi di negozio, non richiede competenze di programmazione o graphic design.&nbsp; &nbsp; Migliora i risultati dalle tue newsletter ampliando la tua base di contatti: Grazie al modulo opzionale di abbonamento alla newsletter, puoi analizzare e classificare i tuoi abbonati in modo pi&ugrave; efficace. Il modulo Newsletter PopUp ti consente inoltre di inviare un&#39;e-mail di conferma all&#39;indirizzo e-mail fornito dall&#39;abbonato per evitare che la tua newsletter venga inviata a un indirizzo errato. &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.5.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/722395-pprod/pop-up-newsletter.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/722395-pbig/pop-up-newsletter.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21318]]></id><name><![CDATA[magicredirect]]></name><displayName><![CDATA[Redirections URL (301 / Auto-fixing / Multishop / SEO)]]></displayName><categoryName><![CDATA[URL & Redirect]]></categoryName><description><![CDATA[Predicts and automatically fix missing pages ! Easily manage all your missing pages and your referrals (404, 301 etc) on your shop (Multi-shop & languages ready)]]></description><author><![CDATA[Malttt]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/url-redirect/21318-redirections-url-301-auto-fixing-multishop-seo.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21318.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Predicts and automatically fix missing pages ! Easily manage all your missing pages and your referrals (404, 301 etc) on your shop (Multi-shop & languages ready). Automaticly redirect disabled and deleted front office pages !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Magic Redirect saves you valuable time by doing for you most actions concerning your redirections (301) and your pages not found (404):Automaticly redirect any disabled/deleted object (products, manufacturers, suppliers, categories, cms pages and categories) to natural parent page.Be warned each new error, but is not intrusive.The module attempts to find internal links that could address these issues. You then have to activate them on the fly.Lead your customers more easily to the right pages.Create rules in the event of major changes on your shop.Lost pages are pre-filled to facilitate your work.Improve your SEO everyday. Google grants a bonus to websites regulating their 404!]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.3.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.2.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/723026-pprod/redirections-url-301-auto-fixing-multishop-seo.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/723026-pbig/redirections-url-301-auto-fixing-multishop-seo.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21510]]></id><name><![CDATA[popexit]]></name><displayName><![CDATA[Pop Exit - Pop-up retargeting sul sito]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pop-up]]></categoryName><description><![CDATA[Fa comparire un pop-up non appena i visitatori si apprestano a lasciare il sito, invitandoli a completare l&#39;ordine]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/pop-up/21510-pop-exit-pop-up-retargeting-sul-sito.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21510.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Fa comparire un pop-up non appena i visitatori si apprestano a lasciare il sito, invitandoli a completare l&#39;ordine. Grazie al modulo Pop Exit, &egrave; possibile recuperare il 25% dei visitatori che si apprestano a lasciare il sito, proponendo loro uno sconto temporaneo (o permanente) molto interessante.]]></description_full><additional_description><![CDATA[&nbsp;Riduzione dei carrelli abbandonati intercettando i visitatori non appena si apprestano a lasciare il sito e incitandoli a finalizzare i propri acquisti;Miglioramento del tasso di conversione del tuo negozio proponendo ai visitatori uno sconto interessante da non lasciarsi sfuggire;Creazione di uno strumento di retargeting on-site efficace e attraente in meno di 5 minuti&nbsp;grazie a design professionali e alla semplicit&agrave; di configurazione del modulo.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.1.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[79.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/727469-pprod/pop-exit-pop-up-retargeting-sul-sito.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/727469-pbig/pop-exit-pop-up-retargeting-sul-sito.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[22453]]></id><name><![CDATA[fastbay1]]></name><displayName><![CDATA[Fastbay - sincronizzazione con eBay Marketplace ]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplace]]></categoryName><description><![CDATA[FASTBAY è la soluzione professionale per sincronizzare i prodotti da Prestashop al tuo negozio eBay e gestire gli ordini ]]></description><author><![CDATA[Prestalia]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/marketplace/22453-fastbay-sincronizzazione-con-ebay-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/22453.jpg]]></img><description_full><![CDATA[FASTBAY è la soluzione professionale per sincronizzare i prodotti da Prestashop al tuo negozio eBay e gestire gli ordini ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Velocità - Il modulo sincronizza 1000 prodotti al minuto verso il vostro account eBayAggiornamenti - Il modulo è sempre in linea con le regole eBayFunzionalità - Sono presenti tutte le funzioni necessarie ad un venditore professionale eBayAssistenza - Il nostro supporto è veloce e fornito da esperti eBay  Premiato tra i miglior moduli al Prestashop Awards 2018Oltre 2.4 milioni di inserzioni eBay sono gestite con FastBay]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[6.0.16]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[289.99]]></USD><GBP><![CDATA[224.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/748180-pprod/fastbay-sincronizzazione-con-ebay-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/748180-pbig/fastbay-sincronizzazione-con-ebay-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[23517]]></id><name><![CDATA[pm_easyplaces]]></name><displayName><![CDATA[Easy Places]]></displayName><categoryName><![CDATA[Iscrizione e Processo di ordinazione]]></categoryName><description><![CDATA[Easy Places è il metodo più rapido e più semplice per proporre ai tuoi clienti un sistema di autocompletamento di indirizzi]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/iscrizione-processo-di-ordinazione/23517-easy-places.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/23517.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Easy Places è il metodo più rapido e più semplice per proporre ai tuoi clienti un sistema di autocompletamento di indirizzi. Fai risparmiare tempo ai tuoi clienti e riduci subito i tassi di abbandono delle creazioni di account!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Il modulo Easy Places ti aiuta ad aumentare il tuo tasso di trasformazione semplificando il processo di creazione d'ordine tramite l'aggiunta di un autocompletamento degli indirizzi inseriti nei moduli di creazione account o ordine.  -   "OK, ma perché ne ho bisogno?" -   Quando un nuovo cliente desidera effettuare un ordine sul tuo eStore, sei obbligato a chiedergli l'indirizzo di consegna e di fatturazione. Il passaggio obbligatorio dei clienti tramite questa tappa viene percepito come noioso e fastidioso poiché ripetitivo. Alcuni clienti abbandonano la pagina per rivolgersi ad un sito in cui hanno già inserito i propri dati. Inoltre, accade spesso di constatare degli errori di invio a causa di errori d'inserimento negli indirizzi di consegna, ciò comporta spese di trasporto aggiuntive e un'insoddisfazione dei clienti in seguito ai ritardi generati dai viaggi di andata e ritorno del pacco.  Easy Places è la soluzione ideale per evitare questi disagi! Ti consente di proporre ai tuoi clienti una soluzione tecnica performante ed elegante al fine di rendere il modulo di creazione account più piacevole da compilare.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[1.0.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/766068-pprod/easy-places.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/766068-pbig/easy-places.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[23617]]></id><name><![CDATA[zendesk]]></name><displayName><![CDATA[Official Zendesk]]></displayName><categoryName><![CDATA[Servizio post-vendita]]></categoryName><description><![CDATA[Contextualize your customer interactions by seeing their latest orders when managing tickets inside Zendesk]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/servizio-post-vendita/23617-official-zendesk.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/23617.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Contextualize your customer interactions by seeing their latest orders when managing tickets inside Zendesk. Order details such as status, total, creation date, and products names and quantities are all visible from within Zendesk.]]></description_full><additional_description><![CDATA[&nbsp;This integration will save customer support agents time and contextualize interactions as they no longer need to switch between Prestashop and Zendesk&#39;s interfaces to link a ticket to customer orders.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.1.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Official Partner"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/976308-pprod/official-zendesk.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/976308-pbig/official-zendesk.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[23671]]></id><name><![CDATA[facebookproductad]]></name><displayName><![CDATA[Dynamic Ads + Pixel]]></displayName><categoryName><![CDATA[Remarketing & Carrelli abbandonati]]></categoryName><description><![CDATA[Mostra ai tuoi visitatori i prodotti visti sul tuo sito in Facebook e identifica i prodotti su Instagram]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/remarketing-carrelli-abbandonati/23671-dynamic-ads-pixel.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/23671.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Mostra ai tuoi visitatori i prodotti visti sul tuo sito in Facebook e identifica i prodotti su Instagram]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aumenta il tasso di conversione e il tasso di fidelizzazione: esporta facilmente il tuo catalogo prodotti nel Business Manager di Facebook e crea in pochi clic la tua pubblicità di prodotti Facebook o Instagram. Se la tua attività commerciale si trova in uno dei Paesi idonei per Instagram Shopping, puoi utilizzare il modulo per identificare i tuoi prodotti nei tuoi post su Instagram!  *** VINCITORE DEI PRESTASHOP AWARDS - ELETTO MIGLIOR MODULO 2017 ***  Si tratta dell’equivalente Facebook di “Google Shopping” (Merchant center) ma con uno strumento di targeting più potente che Google non possiede: una grande varietà di opzioni le permette di indirizzare la sua pubblicità in funzione dell’età, del sesso, della situazione famigliare, del luogo geografico, degli interessi, dei gruppi, delle pagine e dei prodotti preferiti, e di tutte le informazioni di cui Facebook dispone sui suoi clienti e quelli potenziali. Inoltre, il costo di queste campagne è spesso inferiore a quello delle pubblicità su Google e beneficerà di un migliore Ritorno sull’investimento. In poche parole: il sogno di tutti i commercianti!Proprio come Google, Facebook ha messo a punto un sistema di targetizzazione del pubblico personalizzato che le permette di mostrare ai suoi clienti e ai visitatori delle inserzioni conformi a quelle che hanno visto sul suo sito o sul suo blog grazie a uno strumento di segmentazione molto performante. Il potere di Facebook le permette di acquisire nuovi clienti i cui interessi sono vicini a quelli dei suoi clienti attuali. Infatti, le informazioni personali dei suoi futuri clienti, possedute da Facebook, vengono confrontate con quelle dei suoi clienti attuali.Il tutto si realizza semplicemente attraverso il codice Pixel Facebook, che serve anche per seguire gli acquisti/ conversioni sulla sua boutique Prestashop.Associando il catalogo dei prodotti Facebook e il Pixel Facebook, può creare inserzioni dinamiche per i suoi prodotti: ha la possibilità di mostrare direttamente i prodotti già consultati dai suoi clienti o visitatori, o dai potenziali clienti. Approfitti dell’indiscutibile efficacia del targeting dinamico e dia uno slancio al suo tasso di conversione e al suo ROI.   Questo modulo tutto in uno le fornisce tutto ciò di cui ha bisogno per lanciarsi sulla tecnologia pubblicitaria più avanzata al mondo. Quindi non si lasci sfuggire questa opportunità e inizi a partire DA OGGI!  Questo modulo è stato curato da BusinessTech, editore certificato da Prestashop, esperto da 8 anni di Facebook e Google e 4 volte vincitore dei premi Prestashop. Ha quindi la sicurezza di acquistare un modulo solido, affidabile e di qualità. In più, presso BusinessTech, disponiamo di un servizio di supporto tecnico reattivo ed efficace, quindi non appena ci contatterà, entrerà in relazione direttamente con gli sviluppatori del modulo. Avrà la certezza di essere correttamente informato! ]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.2.16]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1279287-pprod/dynamic-ads-pixel.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1279287-pbig/dynamic-ads-pixel.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[24345]]></id><name><![CDATA[pm_subscription]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Subscription with automatic recurring payments]]></displayName><categoryName><![CDATA[Abbonamenti (subscription box)]]></categoryName><description><![CDATA[A new economic model was created few months ago within the world of e-commerce: subscription-based e-commerce]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/abbonamenti-subscription-box/24345-advanced-subscription-with-automatic-recurring-payments.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/24345.jpg]]></img><description_full><![CDATA[A new economic model was created few months ago within the world of e-commerce: subscription-based e-commerce. Known mainly in box form, it is reaching and increasing number of sectors: ready-to-wear clothes, cosmetics, food products...]]></description_full><additional_description><![CDATA[Are you ready for subscription-based e-commerce?This is a business model that combines e-commerce and subscription retail. So what is the concept really all about? Subscription-based e-commerce is an excellent way for brands and retailers to begin a process of getting to know their clientèle and establish customer loyalty: the real strength of this economic system is simply its powerful ability to generate customer loyalty! Another advantage is that subscription-based e-commerce enables you to benefit from recurring monthly revenue without having to rely on the acquisition of new customers. What's more, subscription-based e-commerce encourages consumers to indulge and to re-purchase your products if they are impressed.It stands to reason that there is no-one more loyal than a customer who pays a subscription, but be careful, there are a few down sides to the subscription nowadays: customers are developing an increasing dislike to being tied in. As a result you have to grant him a great deal of freedom; he must be able to cancel his subscription whenever he sees fit! If at the beginning of the month your customer no longer wishes to receive the product or products for which he has subscribed, it should not have to be delivered nor billed for. Nevertheless, the likelihood that the customer will continue to use the service is much more important than is the case with "traditional" e-commerce! It is the assurance of regular monthly turnover, alongside the ability to manage your stock levels. Our Advanced Subscription module for PrestaShop takes into account all of these precepts and saves you the precious time that would be required to implement them manually. The reason that the paid subscription model is developing so quickly within the area of e-commerce is that retail sites appear to find in it an effective solution by which to counteract one of the main issues that chips away at their profitability: delivery fees Amazon Premium, Fnac Express+, Cdiscount à volonté... Many e-commerce retailers are now launching their own paid subscription services. In order to grasp the reason behind the phenomenon, one need only remember the fact that delivery fees remain the leading cause of abandoned shopping carts and that, on average, a subscribing customer is twice as lucrative as a non-subscribing customer. A few figures to quantify the impact of delivery on e-business: 87% of online shoppers systematically search for a means by which to avoid having to pay shipping fees (searching for a promotional code, addition of a product to the cart...).44% abandon their purchases purely and simply on account of these fees66% switch to a different retail site in search of delivery conditions that are acceptable to them. Converting customers into subscribers enables online retailers to save time and money compared to traditional methods of recovering customers and generating customer loyalty, as it allows you automate part of the customer relationship. This saving can then be allocated to a free delivery service reserved solely for your subscribers, thus eliminating this purchasing deterrent and in turn achieving much greater conversion rates.  Objective: to generate long-term customer loyalty In addition to the appeal of novelty, subscription-based e-commerce represents a formidable double-edged sword for brands that are reliant on distribution networks and that are targeting growth. In actual fact, first and foremost the subscription principle allows retailers to generate recurrent turnover and a stable operating account. Thus, while subscription-based e-commerce may have cut its teeth with samples and travel-sized products, various other products now also appear to lend themselves to the model: in ready-to-wear clothing, cosmetics, culture and leisure, but also products intended for regular consumption such as mineral water or hygiene products (baby nappies for instance).  Optimization of supply and of your logisticsThe subscription enables you to achieve an improved rate of re-purchase, thus allowing you to purchase from your suppliers more efficiently. In fact, our module will enable you to accurately predict which products will sell, in which quantity and at which frequency. ]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.0.3.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.9]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[499.99]]></EUR><USD><![CDATA[579.99]]></USD><GBP><![CDATA[449.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/783025-pprod/advanced-subscription-with-automatic-recurring-payments.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/783025-pbig/advanced-subscription-with-automatic-recurring-payments.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[24399]]></id><name><![CDATA[dashbypayment]]></name><displayName><![CDATA[Dashboard Transazioni per metodo di pagamento]]></displayName><categoryName><![CDATA[Dashboard]]></categoryName><description><![CDATA[Migliora la performance del tuo negozio adottando i metodi di pagamento pi&ugrave; redditizi e pi&ugrave; adatti al tuo target di clienti!    Accedi direttamente dalla dashboard del tuo negozio alle s]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/pannello-di-controllo/24399-dashboard-transazioni-per-metodo-di-pagamento.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/24399.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Migliora la performance del tuo negozio adottando i metodi di pagamento pi&ugrave; redditizi e pi&ugrave; adatti al tuo target di clienti!    Accedi direttamente dalla dashboard del tuo negozio alle statistiche dei diversi metodi di pagamento proposti sul tuo sito. Analizza in tutta semplicit&agrave; l&rsquo;attivit&agrave; del tuo sito di e-commerce secondo questi metodi di pagamento e scopri come ottimizzare le vendite.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aumenta le conversioni grazie a una conoscenza pi&ugrave; approfondita della performance dei tuoi metodi di pagamento.   Risparmia tempo visualizzando in una stessa tabella le statistiche essenziali sui tuoi diversi metodi di pagamento. &Egrave; un gioco da ragazzi: tutte le informazioni si trovano nella dashboard del tuo back-office.   Sii reattivo per selezionare i metodi di pagamento pi&ugrave; adatti alle esigenze della tua clientela e metterli in risalto con una rassicurazione sulla home page del tuo sito o nel tunnel di acquisto.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[19.99]]></EUR><USD><![CDATA[23.99]]></USD><GBP><![CDATA[17.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/784999-pprod/dashboard-transazioni-per-metodo-di-pagamento.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/784999-pbig/dashboard-transazioni-per-metodo-di-pagamento.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[24894]]></id><name><![CDATA[autogoogleplace]]></name><displayName><![CDATA[Google Address Autocomplete]]></displayName><categoryName><![CDATA[Iscrizione e Processo di ordinazione]]></categoryName><description><![CDATA[This module makes it possible to fill, quickly and without any errors, the address field when yours clients are ordering]]></description><author><![CDATA[Malttt]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/iscrizione-processo-di-ordinazione/24894-google-address-autocomplete.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/24894.jpg]]></img><description_full><![CDATA[This module makes it possible to fill, quickly and without any errors, the address field when yours clients are ordering. It automatically suggests the right address, and so improve yours customer's browsing comfort. An easy way to save time !]]></description_full><additional_description><![CDATA[This module uses Google Map's API for automatically fill your clients adresses when they register.Increase your turnover, reducing errors and delivery problems.Decrease product returns' number.Improve your user's experience.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[1.4.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.2.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/798639-pprod/google-address-autocomplete.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/798639-pbig/google-address-autocomplete.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[25001]]></id><name><![CDATA[salesmanago]]></name><displayName><![CDATA[SALESmanago Marketing Automation for eCommerce]]></displayName><categoryName><![CDATA[Remarketing & Carrelli abbandonati]]></categoryName><description><![CDATA[#1 Marketing Automation Platform for eCommerce used by over 6k companies. Test it for free with professional support]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/remarketing-carrelli-abbandonati/25001-salesmanago-marketing-automation-for-ecommerce.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/25001.jpg]]></img><description_full><![CDATA[#1 Marketing Automation Platform for eCommerce used by over 6k companies. Test it for free with professional support.]]></description_full><additional_description><![CDATA[SALESmanago Marketing Automation for eCommerce &nbsp; What SALESmanago offers for your online store? &nbsp;Converts page views to real customers, monitor what they are doing on your web shop.Automatically does a segmentation based on web shop behaviourCreates &amp; sends personalized content without manual workCreates your own sales chat using bots&nbsp; SALESmanago is a cloud-based online Marketing Automation platform used by over 6,000 companies all over the world, mostly B2C and Online Stores. Using the power of real-time website and mobile application behavior analysis, SALESmanago enables clients to fully personalize email marketing, dynamic website content, social media and mobile marketing.&nbsp; &nbsp; - Licence starts at 0$ per month with on-boarding support included.&nbsp; - Unlimited email campaigns and messages sent&nbsp; - No limits for users and marketing automation actions&nbsp; - One month notice, no risk for your business, you pay if system starts working for you.&nbsp; - Free Customer Training Webinars.  &nbsp;1. Encourage visitors to complete purchases - implemented automated marketing process will be leading the prospect from the acquisition to the point of purchase. In SALESmanago our clients can do this with automation rules or Workflows, by using different channels: personalized emails with abandoned cards, personalized website content(banners with products you visited last time being on the web site, pop-ups, etc.), automated process of sending SMS messages, creating Custom Audiences on Facebook.  2. Encourage visitors to create an account - creating of dynamic pop-up contact forms( the first-time visit we will ask about email, second time we will ask about the name - this will help us to increase the CTR). Also, we can create Gated Content - which you can get just by leaving your contact information(or just email).  3. Provides a product suitable to your customers&#39; needs - personalized emails with abandoned cards]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[2.1.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Official Partner"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/823879-pprod/salesmanago-marketing-automation-for-ecommerce.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/823879-pbig/salesmanago-marketing-automation-for-ecommerce.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26203]]></id><name><![CDATA[faviconotification]]></name><displayName><![CDATA[Notifica scheda browser (Favicon)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Email & Notifiche]]></categoryName><description><![CDATA[Riduci il tasso di carrelli abbandonati nel tuo negozio integrando una notifica direttamente sulla scheda del browser dei tuoi clienti]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/email-notifiche/26203-notifica-scheda-browser-favicon.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/26203.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Riduci il tasso di carrelli abbandonati nel tuo negozio integrando una notifica direttamente sulla scheda del browser dei tuoi clienti.  Installato e configurato in meno di 30 secondi, questo modulo mostra accanto alla vostra favicon il numero di prodotti presenti nel carrello del cliente. Questo push discreto ed efficace ricorda ai tuoi clienti che hanno un carrello attivo nel tuo negozio e li incita a concludere gli acquisti.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Il modulo Notifica Scheda Browser ti consente di: &nbsp;ridurre il tasso di carrelli abbandonati nel tuo negozio integrando una notifica sulla scheda del browser;&nbsp;aumentare il tasso di conversione del tuo negozio senza sforzo, attivando con un clic il modulo nel tuo e-shop senza dover intervenire sul tema, il design o la navigazione del tuo sito.]]></additional_description><tab><![CDATA[emailing]]></tab><version><![CDATA[1.0.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/824350-pprod/notifica-scheda-browser-favicon.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/824350-pbig/notifica-scheda-browser-favicon.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26586]]></id><name><![CDATA[cappasity3d]]></name><displayName><![CDATA[Cappasity 3D and 360 Product Viewer]]></displayName><categoryName><![CDATA[Visualizzazione Prodotti]]></categoryName><description><![CDATA[Showcase your product in 3D with the most powerful 3D platform on the market]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/visualizzazione-prodotti/26586-cappasity-3d-and-360-product-viewer.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/26586.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Showcase your product in 3D with the most powerful 3D platform on the market. Create your own 3D Views with the free Cappasity solution using just a regular camera and embed 3D views into your online store.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Let your customers interact with your products in 3D exactly the same way as in the physical store. With 3D they can look at your product from all sides to see details and gain confidence in their purchase. Such immersive shopping experience is essential for e-commerce and results in higher conversion and lower returns.&nbsp;3D Views are proven to increase engagement and conversion over static images by up to 30%!&nbsp;Cappasity solution is a powerful tool for capturing reflective or sparkling objects and demonstrating the textures of your products to potential customers.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.4.12]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Official Partner"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/832499-pprod/cappasity-3d-and-360-product-viewer.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/832499-pbig/cappasity-3d-and-360-product-viewer.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26784]]></id><name><![CDATA[todolist]]></name><displayName><![CDATA[Elenco attività da fare (To Do List in your back office)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Dashboard]]></categoryName><description><![CDATA[Accedi a tutti i task direttamente dalla dashboard del tuo negozio!   Sono finiti i tempi in cui dovevi destreggiarti tra vari software: il modulo To Do List incluso nel tuo back-office ti permette di]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/pannello-di-controllo/26784-elenco-attivita-da-fare-to-do-list-in-your-back-office.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/26784.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Accedi a tutti i task direttamente dalla dashboard del tuo negozio!   Sono finiti i tempi in cui dovevi destreggiarti tra vari software: il modulo To Do List incluso nel tuo back-office ti permette di creare, pubblicare, ordinare per priorit&agrave; e classificare tutti i tuoi task risparmiando ogni giorno tempo prezioso! &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Il modulo To Do List di PrestaShop ti consente di:visualizzare tutti i task da completare nel tuo negozio direttamente dalla dashboard, senza dover utilizzare un&rsquo;altra applicazione;ordinare i task per priorit&agrave; in funzione del grado di urgenza di ciascuno;risparmiare tempo e aumentare la produttivit&agrave; classificando i task per tipo (ordini in corso, scorte da rinnovare, promozioni da preparare...);creare dei task con un solo clic;&nbsp;esaminare tutto il lavoro gi&agrave; terminato consultando i task conclusi in un&rsquo;altra scheda;assegnare la realizzazione di un task a una determinata persona provvista di un Account Dipendente nel back-office del tuo negozio.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/838558-pprod/elenco-attivita-da-fare-to-do-list-in-your-back-office.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/838558-pbig/elenco-attivita-da-fare-to-do-list-in-your-back-office.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26835]]></id><name><![CDATA[buylater]]></name><displayName><![CDATA[Wishlist Buy Later (Salva per dopo)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Whishlist & Gift Card ]]></categoryName><description><![CDATA[&quot;Buy Later&quot; &egrave; una delle migliori funzionalit&agrave; delle grandi piattaforme di e-commerce: permette di salvare nel riepilogo del carrello il prodotto da acquistare in seguito ed &eg]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/wishlist-gift-card/26835-wishlist-buy-later-salva-per-dopo.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/26835.jpg]]></img><description_full><![CDATA[&quot;Buy Later&quot; &egrave; una delle migliori funzionalit&agrave; delle grandi piattaforme di e-commerce: permette di salvare nel riepilogo del carrello il prodotto da acquistare in seguito ed &egrave; la soluzione ideale per migliorare le tue vendite e il tasso di conversione. &nbsp; Con un semplice clic (pi&ugrave; immediato dell&#39;aggiunta alla wishlist), i tuoi clienti possono mettere da parte i prodotti che desiderano acquistare in un secondo memento.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Migliora l&#39;esperienza utente offrendo nel riepilogo del carrello una funzionalit&agrave; molto amata dai clienti dei siti delle principali aziende di e-commerce (ad es. Amazon, ecc.).&nbsp;Aumenta il carrello medio dei tuoi clienti: avevano dimenticato quel prodotto messo da parte la volta precedente e questa volta lo compreranno anche senza aver previsto questo acquisto.&nbsp;Migliora il riepilogo del carrello del tuo sito permettendo ai tuoi clienti di elencare i loro prodotti preferiti e di metterli da parte.&nbsp;Aumenta le tue vendite offrendo ai tuoi clienti la possibilit&agrave; di ritrovare questi articoli alla visita successiva e di rimetterli nel carrello in tutta semplicit&agrave;.&nbsp;Fidelizza i tuoi clienti permettendo loro di conservare un prodotto che desiderano per l&#39;ordine successivo;&nbsp;Incoraggia gli acquisti d&rsquo;impulso indicando quando i prodotti sono in promozione o le relative scorte sono quasi esaurite.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.7]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[84.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/839317-pprod/wishlist-buy-later-salva-per-dopo.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/839317-pbig/wishlist-buy-later-salva-per-dopo.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26876]]></id><name><![CDATA[topbanner]]></name><displayName><![CDATA[Banner Promo]]></displayName><categoryName><![CDATA[Blocchi, Schede & Banner]]></categoryName><description><![CDATA[Grazie al modulo Banner Promo puoi raddoppiare l&#39;efficacia delle tue promozioni e offerte speciali, oltre ad aumentare le vendite, visualizzando un banner promozionale con conto alla rovescia su t]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/blocchi-schede-banner/26876-banner-promo.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/26876.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Grazie al modulo Banner Promo puoi raddoppiare l&#39;efficacia delle tue promozioni e offerte speciali, oltre ad aumentare le vendite, visualizzando un banner promozionale con conto alla rovescia su tutte le pagine del tuo sito! &nbsp; Comunica facilmente ed efficacemente con i tuoi visitatori durante l&#39;intero percorso di acquisto personalizzando la visualizzazione e il messaggio dei tuoi banner.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Metti in primo piano i tuoi codici promo e ottieni il massimo da promozioni, saldi e vendite flashQuasi il 60% degli internauti abbandona il carrello se non trova un codice promo (studio di Mailorama). Grazie al banner promozionale, i tuoi clienti non perderanno le tue promozioni e miglioreranno la loro esperienza di acquisto. &nbsp;Comunica pi&ugrave; facilmente ed efficacemente con i tuoi visitatori e clientiIl banner &egrave; il metodo di comunicazione ideale per attirare l&#39;attenzione degli utenti in occasione del lancio di una nuova collezione, di un&#39;offerta speciale o di eventi imperdibili (Natale, sconti stagionali, ecc.). &nbsp;Incrementa le tue conversioni e aumenta il fatturatoDando la massima visibilit&agrave; al tuo messaggio e alle iniziative promozionali (codice promo, timer per conto alla rovescia), che saranno sempre in bella vista sul banner del tuo sito, incoraggi i clienti a portare a termine i loro acquisti prima che scada l&#39;offerta promozionale.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.0.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/896453-pprod/banner-promo.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/896453-pbig/banner-promo.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26877]]></id><name><![CDATA[seoimg]]></name><displayName><![CDATA[Immagini SEO (tag Alt)]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Indicizzazione naturale)]]></categoryName><description><![CDATA[Spesso messa in secondo piano, l&#39;indicizzazione delle immagini delle pagine &egrave; invece un&nbsp;elemento indispensabile per dare visibilit&agrave; ai siti di e-commerce sui motori di ricerca]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/seo-indicizzazione-naturale/26877-immagini-seo-tag-alt.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/26877.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Spesso messa in secondo piano, l&#39;indicizzazione delle immagini delle pagine &egrave; invece un&nbsp;elemento indispensabile per dare visibilit&agrave; ai siti di e-commerce sui motori di ricerca.  &nbsp; Il modulo&nbsp;Immagini SEO (tag Alt)&nbsp;consente di automatizzare i tag ALT delle immagini dei tuoi prodotti con contenuti di qualit&agrave; che contribuiscono al posizionamento ottimale delle pagine del tuo sito.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Risparmia tempo nelle attivit&agrave; di indicizzazione e non dimenticare il SEO delle immagini automatizzando la riscrittura dei tag ALT!  &nbsp; Grazie al modulo Immagini SEO (tag Alt): &nbsp;Migliora il posizionamento nei risultati dei motori di ricerca&nbsp;Moltiplica le vendite grazie a una&nbsp;migliore visibilit&agrave; delle pagine dei prodotti&nbsp;Aumenta il tasso di conversione con un traffico qualificato&nbsp;Differenziati dai concorrenti grazie a regole differenziate per il SEO delle tue immagini]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.0.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/840258-pprod/immagini-seo-tag-alt.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/840258-pbig/immagini-seo-tag-alt.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[26950]]></id><name><![CDATA[amppages]]></name><displayName><![CDATA[PROFESSIONAL AMP PAGES - ACCELERATED MOBILE PAGES]]></displayName><categoryName><![CDATA[Website Performance]]></categoryName><description><![CDATA[The First AMP module built for PrestaShop is finally on Add-ons. Over 80 prebuilt features. 100% Template Independent - will work with any template used]]></description><author><![CDATA[Teapot Creative]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/website-performance/26950-professional-amp-pages-accelerated-mobile-pages.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/26950.jpg]]></img><description_full><![CDATA[The First AMP module built for PrestaShop is finally on Add-ons. Over 80 prebuilt features. 100% Template Independent - will work with any template used. 7X times faster Mobile Page based on Google's AMP project.]]></description_full><additional_description><![CDATA[ You've always been wondering how to create efficient and straightforward mobile page. If you're checking this module, it means that you already know that more than 60% of your customers are coming from a Mobile device, the problem is always how to turn them to buyers or customers. Speed and functionality (simplicity is the key), have always been the two major factors when it comes to sales. We tend to overcomplicate things, and we forget that people checking stuff on mobile are time-dependent, they need the essentials, and motivation to make the purchase. What will this module offer you:  1. Seven times faster mobile page - no more VPS or Dedicated server is needed to have a quick Mobile version. Google caches the mobile result, and it's served to your customer at a ridiculous speed - It's almost Instant2.Boost your mobile results into the TOP placements in Google Mobile Search.3. Significantly higher conversion rate.4. We know that templates are always an issue, so we created one for you for free.5. We created 3 category and product page types, which allows you to conduct A/B tests based on Google Optimize.6. We have the most fantastic support out there, and we continuously develop our module. Our Goal is to offer you the most comprehensive AMP theme and Module out there.7.  Google Already announced that he's testing the AMP version on Tablets. Stay tuned to the new demands.8. Over 500 stores are using this module already ]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.1.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[104.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner creatore moduli"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/841867-pprod/professional-amp-pages-accelerated-mobile-pages.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/841867-pbig/professional-amp-pages-accelerated-mobile-pages.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[27274]]></id><name><![CDATA[pscookiebanner]]></name><displayName><![CDATA[Banner dei Cookie Conformità al RGPD + CMS]]></displayName><categoryName><![CDATA[Legale (Legge Europea)]]></categoryName><description><![CDATA[Con il modulo Banner dei Cookie + CMS sviluppato da PrestaShop, rispetti i requisiti della legislazione europea in materia di cookie, mostrando sul tuo sito un banner d'informazione personalizzabile e]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/legale-legge-europea/27274-banner-dei-cookie-conformita-al-rgpd-cms.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/27274.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Con il modulo Banner dei Cookie + CMS sviluppato da PrestaShop, rispetti i requisiti della legislazione europea in materia di cookie, mostrando sul tuo sito un banner d'informazione personalizzabile e configurabile in pochi clic.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Questo modulo ti consente di rispettare la politica europea di gestione dei cookie, informando i tuoi clienti esistenti e potenziali della presenza di cookie e di altri file traccianti sul tuo sito. Arrivando sul tuo e-shop, gli utenti visualizzeranno un banner di avviso interamente responsive e personalizzabile, dal formato al testo visualizzato, per adattarsi perfettamente al tuo negozio. Il modulo ti accompagna nella creazione e redazione della tua politica di gestione dei cookie raggruppando le principali informazioni relative all'utilizzo del cookie sul tuo sito. Ricevi un documento contenente link utili per aiutarti a redigere il contenuto di questa pagina. ]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.9]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/873820-pprod/banner-dei-cookie-conformita-al-rgpd-cms.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/873820-pbig/banner-dei-cookie-conformita-al-rgpd-cms.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[27535]]></id><name><![CDATA[psproductstats]]></name><displayName><![CDATA[Statistiche avanzate del prodotto (Analytics & Suggerimenti)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Analytics & Statistiche]]></categoryName><description><![CDATA[Da ogni scheda prodotto accedi e visualizza in un solo colpo d&#39;occhio tutte le statistiche chiave e usufruisci delle idee marketing e dei consigli di ottimizzazione per migliorare le performance d]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/analytics-statistiche/27535-statistiche-avanzate-del-prodotto-analytics-suggerimenti.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/27535.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Da ogni scheda prodotto accedi e visualizza in un solo colpo d&#39;occhio tutte le statistiche chiave e usufruisci delle idee marketing e dei consigli di ottimizzazione per migliorare le performance di ogni prodotto e incrementare le vendite!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Grazie al modulo Statistiche Prodotti e Consigli, sviluppato da PrestaShop, ritrova per ogni prodotto e per il periodo che ti interessa: &nbsp; Le informazioni sulle vendite e i guadagni generati dal prodotto:la curva delle vendite realizzateil fatturato lordo generatoil guadagno netto generatoil profilo degli acquirenti sulla base di:sessoet&agrave;paesepreferenze di pagamentopreferenze di consegna.&nbsp; Il confronto tra le prestazioni del prodotto e quelle degli altri prodotti della stessa categoria nel periodo selezionato, in termini di:numero di venditefatturatotasso di conversionecarrelli abbandonatitasso di rimborso]]></additional_description><tab><![CDATA[analytics_stats]]></tab><version><![CDATA[2.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.1]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/880939-pprod/statistiche-avanzate-del-prodotto-analytics-suggerimenti.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/880939-pbig/statistiche-avanzate-del-prodotto-analytics-suggerimenti.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[27562]]></id><name><![CDATA[pshomeslider]]></name><displayName><![CDATA[Homepage Slider]]></displayName><categoryName><![CDATA[Slider & Gallerie]]></categoryName><description><![CDATA[Grazie al modulo per slider della home page potrai comunicare efficacemente con i visitatori accogliendoli con uno slider responsive a schermo intero sulla pagina iniziale]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/sliders/27562-homepage-slider.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/27562.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Grazie al modulo per slider della home page potrai comunicare efficacemente con i visitatori accogliendoli con uno slider responsive a schermo intero sulla pagina iniziale. &nbsp; Questo slider personalizzabile in pochi minuti ti permetter&agrave; di rendere pi&ugrave; fresco l&rsquo;aspetto della tua home page attirando l&rsquo;attenzione dei visitatori appena arrivano sul tuo sito!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Modernizza e arricchisci la tua pagina iniziale preservando la semplicit&agrave; del design, presentando l&rsquo;insieme dei contenuti importanti in uno slider con il formato e lo stile di tua scelta.&nbsp;Metti in evidenza le informazioni che preferisci e assicura il successo delle tue campagne di comunicazioneChe si tratti di lanciare nuovi prodotti, avviare una promozione o annunciare un evento prossimo, uno slider inserito nella pagina iniziale del tuo sito doner&agrave; ai tuoi messaggi il massimo della visibilit&agrave; e inciter&agrave; i visitatori a scoprire il resto del negozio.]]></additional_description><tab><![CDATA[slideshows]]></tab><version><![CDATA[1.0.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/884765-pprod/homepage-slider.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/884765-pbig/homepage-slider.jpg]]></big></cover><prestatrust><pico><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/prestatrust/pico-certified.png]]></pico></prestatrust></module><module><id><![CDATA[28056]]></id><name><![CDATA[bmsprocurement]]></name><displayName><![CDATA[PrestaShop ERP - Purchase Order management]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestione Scorte & Fornitori]]></categoryName><description><![CDATA[Procurement is a PrestaShop ERP&#39;s module&nbsp;providing the features to run your supply orders such as suppliers management, supply orders creation and tracking, calculation of the stock needs]]></description><author><![CDATA[PrestaShop ERP]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/gestione-scorte-fornitori/28056-prestashop-erp-purchase-order-management.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/28056.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Procurement is a PrestaShop ERP&#39;s module&nbsp;providing the features to run your supply orders such as suppliers management, supply orders creation and tracking, calculation of the stock needs.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Take advantage of Procurement to optimize your stock by preventing your need and running your supply purchases and your suppliers. &nbsp;PrestaShop ERP&#39;s Procurement allows you to:Prevent out-of-stock productsBe aware of your stock levelsManage product quantities and purchase priceRun your suppliersCreate and track supply ordersReceive supply orders]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.1.15]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[289.99]]></USD><GBP><![CDATA[224.99]]></GBP></price><badges><badge label="Official Partner"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1044661-pprod/prestashop-erp-purchase-order-management.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1044661-pbig/prestashop-erp-purchase-order-management.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[28768]]></id><name><![CDATA[psgiftcards]]></name><displayName><![CDATA[Carta regalo premium 1.6 - 1.7]]></displayName><categoryName><![CDATA[Whishlist & Gift Card ]]></categoryName><description><![CDATA[Raddoppia i clienti e aumenta la tua notoriet&agrave; facilmente grazie alle carte regalo! Aiuta i tuoi clienti a fare il regalo perfetto grazie al modulo Carta regalo premium, pensato per te da Prest]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/wishlist-gift-card/28768-carta-regalo-premium-16-17.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/28768.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Raddoppia i clienti e aumenta la tua notoriet&agrave; facilmente grazie alle carte regalo! Aiuta i tuoi clienti a fare il regalo perfetto grazie al modulo Carta regalo premium, pensato per te da PrestaShop.   Pratiche e semplici, le carte regalo sono i regali preferiti dai consumatori, perch&eacute; piacciono a colpo sicuro e permettono a chi le riceve di scegliere i prodotti che pi&ugrave; preferiscono nel tuo negozio!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Una vendita = 2 clienti! Chi compra la carta regalo e chi la riceve. Con questo modulo proponi carte regalo dell&#39;importo di tua scelta, che i tuoi clienti potranno acquistare e regalare ai propri cari per utilizzarle nel tuo negozio. &Egrave; il regalo ideale, adatto a tutti i settori di attivit&agrave; (moda, high-tech, beauty, sport, viaggi, ecc.) e soddisfa tutti indipendentemente dall&#39;occasione da celebrare.  La Carta regalo premium ti permette di:Acquisire nuovi clienti a bassissimo costo: i destinatari della carta regalo sono un bacino di potenziali clienti che potranno diventare utenti fedeli;&nbsp;Aumentare le vendite: la carta regalo &egrave; una fonte indispensabile di fatturato extra, perch&eacute; i destinatari spesso spendono di pi&ugrave; dell&#39;importo della carta;&nbsp;Curare l&#39;immagine del tuo negozio: creando una relazione win/win con i tuoi utenti, migliori la customer satisfaction differenziandoti dai tuoi competitor;&nbsp;Spingere i clienti indecisi a concludere l&#39;acquisto: proponendo un regalo senza rischi e adatto ad ogni target potrai soddisfare le esigenze di tutti i tuoi clienti, anche i pi&ugrave; indecisi.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.0.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[104.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/927393-pprod/carta-regalo-premium-16-17.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/927393-pbig/carta-regalo-premium-16-17.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[28845]]></id><name><![CDATA[totalsavings]]></name><displayName><![CDATA[Risparmio totale]]></displayName><categoryName><![CDATA[Promozioni & Regali]]></categoryName><description><![CDATA[Concludi prima le vendite e migliora il tasso di conversione del tuo negozio visualizzando nel riepilogo dell&#39;ordine del cliente il risparmio totale sull&#39;importo del carrello]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/promozioni-regali/28845-risparmio-totale.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/28845.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Concludi prima le vendite e migliora il tasso di conversione del tuo negozio visualizzando nel riepilogo dell&#39;ordine del cliente il risparmio totale sull&#39;importo del carrello. &nbsp; Grazie al modulo Risparmio totale, incoraggia i tuoi clienti indecisi a concludere l&#39;acquisto e migliora la loro user experience, visualizzando nel carrello un banner personalizzato e d&#39;incentivazione che specifica il totale degli sconti di cui hanno usufruito!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Secondo uno studio realizzato da Fevad, il 15%-30% degli abbandoni di carrello avviene durante la fase di ordine. Incoraggia subito i tuoi clienti a concludere l&#39;acquisto segnalando l&#39;importo totale risparmiato grazie ai prodotti in promozione aggiunti al carrello. &nbsp; In questo modo aumenterai il fatturato e migliorerai la user experience dei tuoi clienti, visualizzando il prezzo in modo semplice e trasparente nel riepilogo dell&#39;ordine.]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.0.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/935453-pprod/risparmio-totale.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/935453-pbig/risparmio-totale.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[29204]]></id><name><![CDATA[bmsorderpreparation]]></name><displayName><![CDATA[PrestaShop ERP - Order Preparation]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestione Ordini]]></categoryName><description><![CDATA[]]></description><author><![CDATA[PrestaShop ERP]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/gestione-ordini/29204-prestashop-erp-order-preparation.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/29204.jpg]]></img><description_full><![CDATA[]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.9]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[289.99]]></USD><GBP><![CDATA[224.99]]></GBP></price><badges><badge label="Official Partner"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1044660-pprod/prestashop-erp-order-preparation.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1044660-pbig/prestashop-erp-order-preparation.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[29782]]></id><name><![CDATA[pssocialfeed]]></name><displayName><![CDATA[MySocialFeed - Tagga i tuoi prodotti]]></displayName><categoryName><![CDATA[Prodotti sui Facebook & Social Network]]></categoryName><description><![CDATA[Mostra nel negozio le pi&ugrave; belle foto di Instagram dei tuoi clienti con i tuoi prodotti!  Definisci un hashtag per la tua galleria di foto, ispira i visitatori e coinvolgi i membri della tua com]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/prodotti-sui-facebook-social-network/29782-mysocialfeed-tagga-i-tuoi-prodotti.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/29782.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Mostra nel negozio le pi&ugrave; belle foto di Instagram dei tuoi clienti con i tuoi prodotti!  Definisci un hashtag per la tua galleria di foto, ispira i visitatori e coinvolgi i membri della tua community. Con un clic sulle foto, i visitatori potranno accedere ai prodotti e acquistarli in tutta sicurezza, moltiplicando cos&igrave; le vendite nel tuo negozio.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aumenta la tua visibilit&agrave; sui social network e rafforza l&#39;immagine del tuo marchio I tuoi clienti sono i migliori ambasciatori, coinvolgili nella promozione dei tuoi prodotti! La tua presenza sui social network &egrave; una garanzia di fiducia per i visitatori del tuo sito. Incoraggiando i clienti a inserire il tuo hashtag sulle loro foto, aumenti la visibilit&agrave; del tuo marchio su Instagram, ottieni pi&ugrave; iscrizioni e consolidi la tua community. &nbsp; Aumenta la tranquillit&agrave; dei tuoi clienti Gli internauti concedono il 50% di fiducia in pi&ugrave; al contenuto proposto da altri utenti rispetto alle modalit&agrave; di comunicazione tradizionali (studio Ipsos e Crowdtap). Grazie a questo modulo, aggiungi al tuo sito dei contenuti affidabili e di qualit&agrave; visualizzando sulle tue pagine le foto fatte dai tuoi clienti ai tuoi prodotti. &nbsp; Ottimizza la percentuale di conversione del tuo negozio Senza necessit&agrave; di navigare nel catalogo dei tuoi prodotti, i clienti possono trovare degli spunti di ispirazione nel tuo album Instagram, vedere nelle foto i tuoi prodotti in condizioni reali e accedere alla loro descrizione con un solo clic. Il processo di acquisto &egrave; semplificato e migliora il tasso di conversione.]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[1.0.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/967721-pprod/mysocialfeed-tagga-i-tuoi-prodotti.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/967721-pbig/mysocialfeed-tagga-i-tuoi-prodotti.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[31103]]></id><name><![CDATA[pswebnotification]]></name><displayName><![CDATA[Notifiche Push Web]]></displayName><categoryName><![CDATA[Email & Notifiche]]></categoryName><description><![CDATA[Adotta l&#39;alternativa pi&ugrave; efficace alle e-mail: invia notifiche push ai visitatori del tuo sito!  Per le promozioni speciali, il lancio di una nuova collezione o un evento di qualsiasi altro]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/email-notifiche/31103-notifiche-push-web.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/31103.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Adotta l&#39;alternativa pi&ugrave; efficace alle e-mail: invia notifiche push ai visitatori del tuo sito!  Per le promozioni speciali, il lancio di una nuova collezione o un evento di qualsiasi altro tipo, scegli una delle tecnologie pi&ugrave; innovative del momento: invia messaggi personalizzati al browser dei tuoi clienti per attirare la loro attenzione e incitarli a tornare sul tuo sito!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Che cos&rsquo;&egrave; una notifica push? Le notifiche push web sono messaggi cliccabili inviati da un sito ai browser dell&rsquo;utente abbonato. Quest&rsquo;ultimo riceve le notifiche anche se il sito non &egrave; aperto nel suo browser. &nbsp; Aumenta il tasso d&rsquo;iscrizione (opt-in) dei tuoi clienti Gli internauti sono sempre pi&ugrave; prudenti nel comunicare le proprie informazioni personali sul web. Offri loro la possibilit&agrave; di seguire l&rsquo;attualit&agrave; del tuo negozio senza bisogno di inserire i loro dati! &nbsp; Assicurati un tasso d&rsquo;invio del 100% dei tuoi messaggi Diversamente dalle e-mail, le notifiche push non vengono bloccate dagli adblocker e dai filtri anti-spam. Consegna i tuoi messaggi ai clienti abbonati senza pensieri, aumentando l&#39;efficacia delle campagne di comunicazione. &nbsp; Ottimizza la percentuale di conversione del tuo negozio 5 volte pi&ugrave; efficace dell&rsquo;e-mail marketing con un tasso di lettura di circa l&rsquo;80-90%, questa nuova tecnologia di tendenza offre risultati impressionanti. Grazie a contenuti semplificati e interessanti, i tuoi clienti potranno visualizzare i messaggi a colpo d&rsquo;occhio, garantendo un miglior tasso di reattivit&agrave; e di conversione.]]></additional_description><tab><![CDATA[emailing]]></tab><version><![CDATA[1.0.9]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1000680-pprod/notifiche-push-web.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1000680-pbig/notifiche-push-web.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[32161]]></id><name><![CDATA[psagechecker]]></name><displayName><![CDATA[Pop-up di verifica dell'età]]></displayName><categoryName><![CDATA[Security & Access]]></categoryName><description><![CDATA[Adotta le misure precauzionali di legge per la vendita di alcol, tabacco o altri articoli, verificando l&#39;et&agrave; dei visitatori grazie a un pop-up che si apre non appena gli utenti accedono al ]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/security-access/32161-pop-up-di-verifica-dell-eta.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/32161.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Adotta le misure precauzionali di legge per la vendita di alcol, tabacco o altri articoli, verificando l&#39;et&agrave; dei visitatori grazie a un pop-up che si apre non appena gli utenti accedono al tuo negozio. &nbsp; I retailer di alcune categorie di prodotti hanno la responsabilit&agrave; di verificare l&#39;et&agrave; dei loro clienti prima di confermare un ordine. Questo modulo &egrave; la soluzione ideale per aiutarti ad adottare automaticamente le misure precauzionali all&#39;inizio della navigazione, evitando la vendita di determinati prodotti soggetti a restrizioni di legge.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Per i negozi che vendono alcol, tabacco o altri prodotti per adulti Questo modulo impedisce ai minori di accedere al negozio grazie a un pop-up che richiede di inserire la propria et&agrave; o la data di nascita. Qualora abbia inserito un&#39;et&agrave; conforme al requisito, il visitatore potr&agrave; dunque navigare all&#39;interno del negozio, come previsto dalla legge.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1028767-pprod/pop-up-di-verifica-dell-eta.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1028767-pbig/pop-up-di-verifica-dell-eta.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[32219]]></id><name><![CDATA[pssitemap]]></name><displayName><![CDATA[Generatore di sitemap per SEO (XML e HTML)]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Indicizzazione naturale)]]></categoryName><description><![CDATA[Ottimizza l&#39;indicizzazione naturale (SEO) del tuo negozio su tutti i motori di ricerca, generando automaticamente le sitemap del tuo e-shop in un clic! &nbsp; Aumenta facilmente il traffico sul tu]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/seo-indicizzazione-naturale/32219-generatore-di-sitemap-per-seo-xml-e-html.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/32219.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ottimizza l&#39;indicizzazione naturale (SEO) del tuo negozio su tutti i motori di ricerca, generando automaticamente le sitemap del tuo e-shop in un clic! &nbsp; Aumenta facilmente il traffico sul tuo negozio on-line: con pochi clic puoi trasmettere ai motori di ricerca la mappa del tuo sito e tutte le pagine da indicizzare!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Che cos&#39;&egrave; una sitemap? Una sitemap (o mappa del sito) &egrave; un file XML o HTML che presenta l&#39;architettura generale del tuo negozio, mettendo in ordine gerarchico le risorse e i contenuti. &nbsp; Facilita l&#39;accesso del tuo negozio ai robot di indicizzazione e quindi ai tuoi clienti! Le sitemap XML consentono di indicare ai robot di indicizzazione dei motori di ricerca un elenco di tutte le pagine del negozio da scorrere e indicizzare, nonch&eacute; le informazioni sulla natura di questi elementi ed eventualmente sul modo di indicizzarli. &nbsp; Il vantaggio che ne consegue consiste nell&#39;aumentare l&#39;indicizzazione del tuo negozio nei risultati di ricerca.  &nbsp; Le sitemap HTML offrono una navigazione pi&ugrave; semplice all&#39;interno del negozio, una migliore esperienza di acquisto per i clienti e pertanto un bounce rate pi&ugrave; basso. &nbsp; Automatizza la creazione delle sitemap! Questo modulo ti consente inoltre di automatizzare la generazione delle sitemap e l&#39;indicizzazione dei nuovi prodotti grazie ai task cronologia!]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1031595-pprod/generatore-di-sitemap-per-seo-xml-e-html.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1031595-pbig/generatore-di-sitemap-per-seo-xml-e-html.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[32549]]></id><name><![CDATA[advancedstock]]></name><displayName><![CDATA[PrestaShop ERP - Advanced Stock]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestione Scorte & Fornitori]]></categoryName><description><![CDATA[Advanced Stock is a PrestaShop ERP&#39;s module providing the features to manage your stocks in different warehouses, edit stock levels using a barcode scanner or register stock movements in your back]]></description><author><![CDATA[PrestaShop ERP]]></author><url><![CDATA[https://addons.prestashop.com/it/gestione-scorte-fornitori/32549-prestashop-erp-advanced-stock.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/32549.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Advanced Stock is a PrestaShop ERP&#39;s module providing the features to manage your stocks in different warehouses, edit stock levels using a barcode scanner or register stock movements in your back office.&nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Gain in productivity and save time in your stock management by managing stock movements and changes and the activity list of these.  PrestaShop ERP&#39;s Advanced Stock allows you to:Register stock movements from a warehouse to another oneSet attributes for each one of your warehouses : name, address, opening hours, status,...Keep an activity list of movements Be aware of your stock levels]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.4.2]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[289.99]]></USD><GBP><![CDATA[224.99]]></GBP></price><badges><badge label="Official Partner"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1050753-pprod/prestashop-erp-advanced-stock.jpg]]></small><big><![CDATA[http://api.addons.prestashop.com/1050753-pbig/prestashop-erp-advanced-stock.jpg]]></big></cover></module></modules>